<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifications récentes</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Charges de travail des bases de données</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Charges de travail GenAI</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Configuration et administration</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workloads VMware</block>
  <block id="d2705530e45ff55c7a7db4a1196a8b0d" category="summary">Découvrez les derniers changements apportés aux charges de travail de l'usine BlueXP .</block>
  <block id="482a03f8810c074753dd4da1f075dc70" category="doc">Modifications récentes de l'usine de workloads BlueXP </block>
  <block id="ccbb3c80d40b938a56e8803235ec679c" category="sidebar">Ces notes de version décrivent les dernières améliorations apportées aux services cloud qui font partie de l'usine de workloads BlueXP .</block>
  <block id="15d6d0dbf56d72db14e4484abfd8982d" category="sidebar">Notes de mise à jour d'usine de la charge de travail BlueXP </block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Journal des modifications de référence des autorisations</block>
  <block id="16cb0b733a26e9afa11f388e6d83aec1" category="inline-link-macro">Créer une base de connaissances GenAI</block>
  <block id="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="paragraph"><block ref="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e4b0d36f0e7c4f3745520d8f27ed510b" category="section-title">Améliorations du tableau de bord de stockage</block>
  <block id="959d33fa69dccfa15152c69ba90f9d41" category="doc">Charges de travail des constructeurs</block>
  <block id="944ee388209d33a3bf1b309c6acdf693" category="doc">Prise en charge des sources de données hébergées sur des systèmes de fichiers NFS/SMB génériques</block>
  <block id="9a7d241f00b55d0e00761313cced5dd8" category="paragraph">Vous pouvez désormais ajouter une source de données à partir d'un partage SMB ou NFS générique. Cela vous permet d'inclure des fichiers stockés sur des volumes hébergés par des systèmes de fichiers autres qu'Amazon FSx pour NetApp ONTAP.</block>
  <block id="5cba57d460e5683815517b44a7811760" category="inline-link">Ajouter des sources de données à une base de connaissances</block>
  <block id="b37629096d44c6fda917848365c84ebe" category="paragraph"><block ref="b37629096d44c6fda917848365c84ebe" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6320af7d92cd5d357460c5cbc5f642a9" category="inline-link">Ajouter des sources de données à un connecteur</block>
  <block id="5cd676bef1867c904c092c33ad4a8f2d" category="paragraph"><block ref="5cd676bef1867c904c092c33ad4a8f2d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1832a7f4d2abf297aa0cee87f4c043e3" category="doc">Présentation de la prise en charge du conseiller de migration pour Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="0a2319b536912bd5824ac0880375783c" category="paragraph">L'usine de charges de travail BlueXP pour VMware prend désormais en charge Amazon Elastic VMware Service. Grâce à l'assistant de migration, vous pouvez migrer rapidement vos charges de travail VMware sur site vers Amazon Elastic VMware Service. Vous optimisez ainsi vos coûts et bénéficiez d'un meilleur contrôle sur votre environnement VMware sans avoir à refactoriser ou à repenser la plateforme de vos applications.</block>
  <block id="e64998710319712d47612cc187a1dc35" category="inline-link">Créer un plan de déploiement pour Amazon EVS à l'aide du conseiller de migration</block>
  <block id="e38866fbf1fd8067b38b878041582246" category="paragraph"><block ref="e38866fbf1fd8067b38b878041582246" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="64c17706e0528a5c44c7beee628cc101" category="doc">Prise en charge du service de notification de l'usine de charge de travail BlueXP</block>
  <block id="c0ae6f0ec7cb1322a1c6b72f77e783f2" category="paragraph">Le service de notification de l'usine de charge de travail BlueXP permet à l'usine de charge de travail d'envoyer des notifications au service d'alertes BlueXP ou à une rubrique Amazon SNS. Les notifications envoyées aux alertes BlueXP apparaissent dans le panneau des alertes BlueXP. Lorsque la fabrique de charges de travail publie des notifications dans une rubrique Amazon SNS, les abonnés à cette rubrique (tels que les personnes ou d'autres applications) reçoivent les notifications aux points de terminaison configurés pour cette rubrique (tels que les e-mails ou les SMS).</block>
  <block id="76490568879e4523bb6bd6d8263472a9" category="inline-link">Configurer les notifications de l'usine de charge de travail BlueXP</block>
  <block id="533a43c23a4d81612b2392465e022a51" category="paragraph"><block ref="533a43c23a4d81612b2392465e022a51" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="f3a98886e89c22ab1a8df16ff87d5b3c" category="doc">Mise à jour des autorisations pour les bases de données</block>
  <block id="cb30bdb55bb8a7a0530a31a5e6cdd0bb" category="paragraph">L'autorisation suivante est désormais disponible en mode _lecture seule_ pour les bases de données : <block ref="f63e0d20057299c9c16bd0c2c9e92a5c" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="e429c7230e4b94caf26e6020e5ea6f7a" category="paragraph"><block ref="e429c7230e4b94caf26e6020e5ea6f7a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a10c281531128badfefa7086b353ead0" category="paragraph"><block ref="a10c281531128badfefa7086b353ead0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="16608889ffd4210e3527b28d2cabeee1" category="paragraph">Le tableau de bord Stockage de la console Workload Factory inclut de nouvelles cartes pour les opportunités d'économies. La carte en haut du tableau de bord affiche le nombre d'opportunités d'économies pour les environnements de stockage exécutés sur Amazon Elastic Block Store (EBS), Amazon FSx for Windows File Server et Amazon Elastic File Systems (EFS). En bas du tableau de bord, trois nouvelles cartes affichent les opportunités d'économies par service de stockage Amazon : EBS, FSx for Windows File Server et EFS. À partir de chaque carte, vous pouvez explorer les opportunités d'économies plus en détail.</block>
  <block id="e2fc557edefb4b2854999f60dbd0d379" category="paragraph">À partir de la carte de couverture de protection et de la carte d'intégrité des relations de réplication de FSx for ONTAP, vous pouvez vérifier la présence de volumes partiellement protégés dans vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP et identifier les problèmes liés aux relations de réplication. Dans les deux cas, vous pouvez prendre des mesures pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="34ccfe489231e34890602e4f0419b843" category="section-title">Améliorations de l'onglet Volume</block>
  <block id="f659fbcb502240d4138a6337d4da17d5" category="paragraph">L'onglet Volumes de la console Workload Factory a été amélioré pour offrir une vue plus complète de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP. Ces améliorations incluent de nouvelles cartes pour la capacité SSD, le pool de capacité et la protection autonome contre les ransomwares NetApp avec IA (ARP/AI). Ces cartes résument l'utilisation de la capacité et la protection ARP/AI pour tous les volumes du système de fichiers.</block>
  <block id="c1c23b72df9b53434f3c5ef6963cd2c1" category="section-title">Prise en charge des systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP de deuxième génération</block>
  <block id="7efd44dd06c377a68f3fc78abf7d91fb" category="paragraph">Workload Factory prend désormais en charge les systèmes de fichiers Amazon FSx for NetApp ONTAP de deuxième génération. Vous pouvez créer, gérer et surveiller des systèmes de fichiers de deuxième génération dans la console Workload Factory. Toutes les nouvelles régions commerciales sont prises en charge.</block>
  <block id="cd0ce691a9b616ae8983f22db2fb8a6d" category="inline-link-macro">Créer un système de fichiers de deuxième génération dans Workload Factory</block>
  <block id="f784f74601a71805db546f7b6842f0e5" category="paragraph"><block ref="f784f74601a71805db546f7b6842f0e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="094caa4bbbbdba779d6ef8c57b995856" category="section-title">Prise en charge du volume FlexVol pour rééquilibrer la capacité du volume</block>
  <block id="ab0d60978b39ce0cb886ec1fbf91bad8" category="paragraph">Les volumes FlexVol sont détectables dans la console Workload Factory. Vous pouvez vérifier l'équilibre de vos volumes FlexVol et les rééquilibrer pour redistribuer la capacité lorsque des déséquilibres apparaissent au fil du temps, dus à l'ajout de nouveaux fichiers et à leur croissance.</block>
  <block id="226bb141f0b474b8b8d4e55bfe659a94" category="inline-link-macro">Rééquilibrer la capacité d'un volume FlexVol</block>
  <block id="7f11a5de29d58c93cc212be8cf51b761" category="paragraph"><block ref="7f11a5de29d58c93cc212be8cf51b761" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d7581ee541e7cfa51fd2f75f93b7e64e" category="section-title">Mise à jour de la terminologie</block>
  <block id="6e0c2d8cb551de024f6700ca0407257e" category="paragraph">Le terme « Autonomous Ransomware Protection » (ARP) a été mis à jour en « NetApp Autonomous Ransomware Protection with AI » (ARP/AI) dans la console de l'usine de charge de travail.</block>
  <block id="d474538a7c98b462c08197d24f7c1c60" category="section-title">ARP/AI activé par défaut pour les nouveaux volumes</block>
  <block id="6a3bf8c141dbbeed37af8236f412b19a" category="paragraph">Lorsque vous créez un volume dans la console Workload Factory, la protection autonome contre les ransomwares NetApp avec IA (ARP/AI) est activée par défaut si le système de fichiers dispose d'une stratégie ARP/AI. Cela signifie que le volume est automatiquement protégé contre les attaques de ransomware grâce à des fonctionnalités de détection et de réponse basées sur l'IA.</block>
  <block id="7e0b28b27ce3985a4a8d693330a04cb7" category="inline-link-macro">Créer un volume dans la fabrique de charges de travail</block>
  <block id="3bf76f3556904b928c43201c04108364" category="paragraph"><block ref="3bf76f3556904b928c43201c04108364" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="442d07125b5c2363eae9c33039172225" category="section-title">Prise en charge de la réplication pour les fichiers immuables</block>
  <block id="6250cd311debe5758acc69f81921ab78" category="paragraph">Workload Factory prend en charge la réplication de volumes immuables d'un système FSx for ONTAP vers un autre système de fichiers FSx for ONTAP afin de protéger les données critiques contre toute suppression accidentelle ou attaque malveillante comme les rançongiciels. Le volume cible et son système de fichiers hôte sont immuables, ou verrouillés, et les données du système de fichiers cible ne peuvent être ni modifiées ni supprimées avant la fin de la période de conservation.</block>
  <block id="b6fc33d7434bb860ad528753113881b1" category="inline-link-macro">Apprenez à créer une relation de réplication</block>
  <block id="d3dbddfb353eaaa957947efb04ca7013" category="paragraph"><block ref="d3dbddfb353eaaa957947efb04ca7013" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="37b002845528ac0296b86d28bb71e5a5" category="inline-link-macro">Connectez-vous à un système de fichiers FSX pour ONTAP via un lien Lambda</block>
  <block id="bdd7f454c54673987f53c40f8e5b8072" category="paragraph"><block ref="bdd7f454c54673987f53c40f8e5b8072" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5c44c7d986372ccb1d679985b5416b64" category="section-title">Gérer le rôle d'exécution et les autorisations IAM lors de la création du lien</block>
  <block id="43f8bec3c8d83ff27c8f5d629cd49d4d" category="paragraph">Vous pouvez désormais gérer le rôle d'exécution IAM et la politique d'autorisations associée en créant un lien dans la console Workload Factory. Un lien établit la connectivité entre votre compte Workload Factory et un ou plusieurs systèmes de fichiers FSx for ONTAP. Vous disposez de deux options pour attribuer le rôle d'exécution IAM et les autorisations associées : automatiquement ou par l'utilisateur. La gestion du rôle d'exécution et de la politique d'autorisations associée dans Workload Factory vous évite d'avoir recours à du code tiers.</block>
  <block id="c4363ade7c2d208d79dee9b60bc51922" category="inline-link-macro">Implémenter des configurations de base de données bien architecturées dans Workload Factory</block>
  <block id="a05724b342c36062e480732f660ae9d4" category="paragraph"><block ref="a05724b342c36062e480732f660ae9d4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6a6ae8005c209a1567f9003ea9e5cebe" category="doc">Améliorations apportées à l'onglet Relations de réplication</block>
  <block id="c6a6fda1561189188099a8444886e4b7" category="paragraph">Nous avons ajouté plusieurs nouvelles colonnes au tableau des relations de réplication pour vous donner plus d'informations sur vos relations de réplication dans l'onglet *Relations de réplication*. Le tableau comprend désormais les colonnes suivantes :</block>
  <block id="932acf34d9bec3ecdd131ec5df85300a" category="list-text">Politique SnapMirror</block>
  <block id="7d93b9eb1786d863bc7d27df5febb919" category="list-text">Système de fichiers source</block>
  <block id="144b2facd92022aa813f8fba914dfa05" category="list-text">Système de fichiers cible</block>
  <block id="e56f83171e12921713ed939e1572ddaf" category="list-text">État de la relation</block>
  <block id="f1b110a50dd5467d821019e318f363a2" category="list-text">Heure du dernier transfert</block>
  <block id="8fc34772d0100e115cdb03c17176f5bc" category="section-title">Améliorations de la protection autonome contre les ransomwares de NetApp avec IA (ARP/AI)</block>
  <block id="5cd47e76c4117ef90e78977edb2349c2" category="paragraph">Cette version introduit le terme mis à jour « NetApp Autonomous Ransomware Protection with AI (ARP/AI) » pour mieux refléter l'intégration de l'intelligence artificielle dans nos capacités de protection contre les ransomwares.</block>
  <block id="d0ab441d90a6563b6caf3b18a96b121c" category="paragraph">De plus, les améliorations suivantes ont été apportées à ARP/AI :</block>
  <block id="19f6fcd2887386ba088303687102d4fd" category="list-text">ARP/AI au niveau du volume : vous pouvez désormais activer ARP/AI au niveau du volume, ce qui vous permet de protéger des volumes spécifiques au sein de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP .</block>
  <block id="ef292cf56fa95b6bcb87c8b89a0273e1" category="list-text">Création automatique de snapshots : vous pouvez définir la stratégie ARP/AI pour prendre des snapshots automatiques et définir la fréquence à laquelle les snapshots sont pris pour les volumes avec ARP/AI activé, améliorant ainsi votre stratégie de protection des données.</block>
  <block id="7ebe1fb355350f028323680fa93854c0" category="list-text">Instantanés immuables : ARP/AI prend désormais en charge les instantanés immuables, qui ne peuvent pas être supprimés ou modifiés, offrant ainsi une couche de sécurité supplémentaire contre les attaques de ransomware.</block>
  <block id="dc86b2499972aa0a3c70449e20618ca2" category="list-text">Détection : comprend diverses méthodes de détection telles que le taux de données d'entropie élevé au niveau du volume, le taux de création de fichiers, le taux de renommage de fichiers, le taux de suppression de fichiers et l'analyse comportementale, ainsi qu'une extension de fichier jamais vue auparavant qui aide à détecter les anomalies et les attaques potentielles de ransomware.</block>
  <block id="0b3b06fcd7ae5de19a9937c92e9669fe" category="inline-link-macro">Protégez vos données avec NetApp Autonomous Ransomware Protection with AI (ARP/AI)</block>
  <block id="b4b81f7655965069dc9b6d72c40d3191" category="paragraph"><block ref="b4b81f7655965069dc9b6d72c40d3191" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4a854a1349dc1900974f3bf6a9552245" category="section-title">Mises à jour d'analyse bien conçues</block>
  <block id="3c7a76fc8745c5306663d7f95b167472" category="paragraph">Workload Factory analyse désormais vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP pour les configurations suivantes :</block>
  <block id="e30059be004aa836033b5a45f85d0fe0" category="list-text">Fiabilité des données de rétention à long terme : vérifie si les étiquettes attribuées à la stratégie de snapshot du volume source sont identiques aux étiquettes attribuées à la stratégie de rétention à long terme. Lorsque les étiquettes sont identiques, la réplication des données est fiable entre les volumes source et cible.</block>
  <block id="d991a7b8584b3d26f44a90d9e27f7f7d" category="list-text">Protection autonome contre les ransomwares NetApp avec IA (ARP/AI) : vérifie si ARP/AI est activé sur vos systèmes de fichiers. Cette fonctionnalité vous aide à détecter et à récupérer des attaques de ransomware.</block>
  <block id="bfebf248126ee0c8c192d7442b03e1a1" category="inline-link-macro">Affichez l'état bien architecturé de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP</block>
  <block id="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="paragraph"><block ref="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e3d4a0c1fd9bad5ddfe8b2fc326f6d42" category="section-title">Supprimer une configuration de l'analyse bien architecturée</block>
  <block id="0b27c1a80fbacb5253a337c3d45236f9" category="paragraph">Vous pouvez désormais ignorer une ou plusieurs configurations de l’analyse bien architecturée. Cela vous permet d'ignorer les configurations spécifiques que vous ne souhaitez pas aborder pour le moment.</block>
  <block id="c4a9d2577a7099266e1214d55f11cf0b" category="paragraph"><block ref="c4a9d2577a7099266e1214d55f11cf0b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f83708b425052a7f19c02dfd5c3d0688" category="section-title">Prise en charge de Terraform pour la création de liens</block>
  <block id="19c03fb90a9425b9fecd16c7b0e03e4e" category="paragraph">Vous pouvez désormais utiliser Terraform depuis Codebox pour créer un lien d'association avec un système de fichiers FSx pour ONTAP . Cette fonctionnalité est destinée aux utilisateurs qui créent des liens manuellement.</block>
  <block id="b1dfc57db13615cb83125300396102cb" category="section-title">Nouvelle prise en charge régionale pour explorer les économies de stockage</block>
  <block id="dc2d48a6756b8920e1a0b103864fa0c3" category="paragraph">Les nouvelles régions suivantes sont désormais prises en charge pour explorer les économies pour Amazon Elastic Block Store (EBS), FSx pour Windows File Server et Elastic File Systems (EFS) :</block>
  <block id="8dbb07a18d46f63d8b3c8994d5ccc351" category="list-text">Mexique</block>
  <block id="103357e3e40a9c0e4e9d36110f7bbc7a" category="list-text">Thaïlande</block>
  <block id="743828d5c9c11b38d3dbbf76d787f497" category="section-title">Améliorations apportées à la création et à la gestion des partages SMB/CIFS</block>
  <block id="421075462886e558113f14b52fe22487" category="paragraph">Vous pouvez désormais créer des partages SMB/CIFS qui pointent vers des répertoires au sein d’un volume. Dans le volume, vous pourrez voir quels partages existent, vers où pointent les partages et les autorisations accordées à des utilisateurs et groupes spécifiques.</block>
  <block id="4662a232249c09ca958781da08211b0c" category="paragraph">Pour les volumes de protection des données, le flux de création d'un partage SMB/CIFS inclut désormais la création d'un chemin de jonction vers le volume à des fins de montage.</block>
  <block id="0162ca60ba3c63c1058d5815f318b75b" category="inline-link-macro">Créer un partage CIFS pour un volume</block>
  <block id="5f08db4267e771ad7b348d338d92e0e6" category="paragraph"><block ref="5f08db4267e771ad7b348d338d92e0e6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="424013c53fd9187a66e051bb44ddaa34" category="doc">Prise en charge améliorée du conseiller de migration pour Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="37ac2db5bb5bc7f50e3b58bbb706b64b" category="paragraph">Le conseiller de migration Amazon Elastic VMware Service prend désormais en charge le déploiement et le montage automatiques de votre système de fichiers Amazon FSx for NetApp ONTAP . Cela vous permet de commencer à déployer vos machines virtuelles sur les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP lorsque la migration vers l'environnement Amazon EVS est terminée.</block>
  <block id="93c34ab13f70b21f6935de45dacb9ae3" category="section-title">Calculez les économies réalisées lors de la migration vers Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="b1da4fce8da5117e3a9e1041d1749074" category="paragraph">Vous pouvez désormais explorer les économies potentielles liées à la migration de vos charges de travail VMware vers Amazon Elastic VMware Service (EVS). Le calculateur d'économies vous permet de comparer les coûts d'utilisation d'Amazon EVS avec et sans Amazon FSx for NetApp ONTAP comme stockage sous-jacent. Le calculateur affiche les économies potentielles en temps réel à mesure que vous ajustez les caractéristiques de votre environnement.</block>
  <block id="b5ddf28fa6b1419129cc60c87384d5f3" category="inline-link">Découvrez les économies réalisées avec Amazon Elastic VMware Service avec BlueXP workload factory</block>
  <block id="e5201134512b46a1979954f15ddb8c25" category="paragraph"><block ref="e5201134512b46a1979954f15ddb8c25" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="65bff5c812b0782e85c3554a907e01d2" category="doc">Une analyse bien conçue inclut la validation de clusters à haute disponibilité</block>
  <block id="bdd55244a112c438dfe30c6c85a4fcb1" category="paragraph">L’analyse bien conçue inclut désormais la validation des clusters à haute disponibilité. Cette validation vérifie toutes les configurations liées au cluster côté serveur, y compris la disponibilité et la configuration du disque sur les deux nœuds, la configuration du cluster Windows et la préparation au basculement. Cela garantit que le cluster Windows est correctement configuré et peut basculer avec succès en cas de besoin.</block>
  <block id="ad229ca0142680e057d4328835a9c1ef" category="section-title">Menu à plusieurs niveaux disponible pour les instances</block>
  <block id="de0915fdab5af6d02111d53dcfd6ccb3" category="paragraph">La console de l'usine de charge de travail inclut désormais un menu à plusieurs niveaux pour les instances. Ce changement fournit une structure de navigation plus organisée et intuitive pour la gestion des instances. Les options de menu pour la gestion des instances incluent l'affichage du tableau de bord de l'instance, l'affichage des bases de données, la création d'une base de données et la création d'un clone sandbox.</block>
  <block id="8d79c3f1283ecc54b044e383580c41e0" category="inline-image-macro">Une capture d'écran du menu de la table d'instance avec une structure de menu à plusieurs niveaux. Sélectionnez le menu de la table d'instance, puis gérez l'instance pour afficher les bases de données, créer une base de données et créer un clone sandbox.</block>
  <block id="6f3cad43f8bb61ac11ebd8e87e6d6240" category="paragraph"><block ref="6f3cad43f8bb61ac11ebd8e87e6d6240" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5892d833ba074396906362cfc3ad6370" category="section-title">Nouvelle option d'authentification pour explorer les économies</block>
  <block id="3035f336d9539562dbf5355f26c10a4f" category="paragraph">Quand le<block ref="7254170b56a28e207df989a3f40b911f" prefix=" " category="inline-code"></block> Si l'utilisateur ne dispose pas des autorisations suffisantes sur Microsoft SQL Server, vous pouvez vous authentifier avec les informations d'identification SQL Server ou ajouter les autorisations SQL Server manquantes à<block ref="7254170b56a28e207df989a3f40b911f" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="79717347a64fe25d0ea054d1670b04c6" category="inline-link-macro">Explorez les économies potentielles pour vos environnements de base de données avec Amazon FSx for NetApp ONTAP</block>
  <block id="0c99e0e3525f8446afe1107c5294bead" category="paragraph"><block ref="0c99e0e3525f8446afe1107c5294bead" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1d92da78b598707dec3df4d7281f1ec3" category="doc">Stockage sécurisé des résultats de données structurées</block>
  <block id="c4b4739fe392b8cae69417a08008577b" category="paragraph">Si les résultats de la requête du chatbot contiennent des données structurées, GenAI peut stocker les résultats dans un compartiment Amazon S3. Lorsque ces résultats sont stockés dans un bucket S3, vous pouvez les télécharger à l’aide du lien de téléchargement dans la session de chat.</block>
  <block id="9a0737b14158e601f99b4265c5bd3e5a" category="section-title">Disponibilité du serveur MCP</block>
  <block id="7577ac9e07061812bfe5cec74bafd782" category="paragraph">NetApp fournit désormais un serveur Model Context Protocol (MCP) avec une BlueXP workload factory pour GenAI. Vous pouvez installer le serveur localement pour permettre aux clients MCP externes de découvrir et de récupérer les résultats de requête à partir d'une base de connaissances GenAI.</block>
  <block id="6ce9fdd00e9870d205a0b965e8d376fd" category="inline-link-macro">Serveur GenAI MCP de l'usine de charge de travail NetApp</block>
  <block id="499a63951a1faf063a1d481e63ba0fd9" category="paragraph"><block ref="499a63951a1faf063a1d481e63ba0fd9" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="412038dfc7c530b95fd4f54ca173992c" category="paragraph">La BlueXP backup and recovery vous permettent de sauvegarder, restaurer, vérifier et cloner des bases de données et des groupes de disponibilité Microsoft SQL Server. À partir de la console de l’usine de charge de travail, vous pouvez accéder et utiliser la BlueXP backup and recovery pour protéger les charges de travail Microsoft SQL Server.</block>
  <block id="0eabf86e93873fc39b5a49903ec1c780" category="inline-link-macro">Découvrez comment protéger les charges de travail Microsoft SQL Server via la console Workload Factory</block>
  <block id="7b26957c70db2d24aefeef252ab7b883" category="inline-link-macro">Présentation de la protection des charges de travail Microsoft SQL avec la BlueXP backup and recovery</block>
  <block id="6f452244df857c1e0fc35a2a40650322" category="paragraph">Pour plus de détails sur la BlueXP backup and recovery, reportez-vous au<block ref="b3db6ed8425306b30d05a9028a6a4afe" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="82776afd94423c79dbb6478467a55ee1" category="paragraph"><block ref="01ada1ee9ae7e42f0ced5cd933931e08" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="1d7888e9a7739b1a3282310704484ae5" category="doc">La BlueXP backup and recovery prennent désormais en charge les charges de travail Microsoft SQL Server</block>
  <block id="c66ae4617a5e7b903fa49494f6025fe3" category="doc">Analyseur de journaux d'erreurs basé sur l'IA Agentic</block>
  <block id="9d9b1a38d2c7c04daeaa22b4ab5a3d5d" category="paragraph">L'analyseur de journaux d'erreurs basé sur l'IA Agentic est une nouvelle fonctionnalité qui exploite des algorithmes d'apprentissage automatique avancés pour détecter et analyser automatiquement les erreurs dans les fichiers journaux. Cet outil vise à rationaliser le processus de dépannage en fournissant aux développeurs des informations et des recommandations exploitables basées sur les modèles qu'il identifie dans les journaux.</block>
  <block id="b8b677d9dba6a14dd05b3a0eb592a9c5" category="inline-link-macro">En savoir plus sur l'analyseur de journaux d'erreurs basé sur l'IA Agentic</block>
  <block id="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="paragraph"><block ref="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="87b85aff45217080ba500a992ada602c" category="section-title">Support Oracle</block>
  <block id="74ddb3b25ce5cc41642c58d46e3e527b" category="paragraph">Workload Factory inclut la prise en charge des bases de données Oracle. Dans la console Workload Factory, vous pouvez afficher vos bases de données Oracle à partir de l'inventaire, enregistrer des bases de données pour utiliser des fonctionnalités avancées dans Workload Factory et analyser les bases de données Oracle pour les aligner sur les meilleures pratiques à l'aide de la fonctionnalité bien architecturée. L'analyse bien architecturée détermine si les configurations de stockage des bases de données Oracle sont optimisées. Vous pouvez utiliser ces informations pour prendre des décisions éclairées concernant vos déploiements de bases de données et garantir leur fonctionnement efficace.</block>
  <block id="0c32ff88af8d87b6ac8198432d56bd75" category="section-title">Prise en charge des déploiements Microsoft SQL Server sur les systèmes de fichiers FSx for ONTAP de deuxième génération</block>
  <block id="6f4eab6394c8d6b2b9c2f5990b195f88" category="paragraph">Workload Factory prend en charge les déploiements Microsoft SQL Server sur les systèmes de fichiers FSx de deuxième génération pour ONTAP . Cette amélioration vous permet de tirer parti des dernières fonctionnalités et améliorations de performances disponibles dans les systèmes de fichiers de deuxième génération tout en gérant vos charges de travail SQL Server.</block>
  <block id="4b0e4c53f590f96c7ae9dbd2af881643" category="section-title">Authentification Windows pour la protection de SQL Server</block>
  <block id="66eac601a6b6ad939034aba1005b0d1f" category="paragraph">L'authentification des instances Microsoft SQL Server avec les informations d'identification Windows est intégrée au flux de travail pour préparer les hôtes Microsoft SQL Server à la protection avec la BlueXP backup and recovery. Il s’agissait auparavant d’une étape préalable à effectuer manuellement. Au lieu de cela, vous serez invité à partager les informations d’identification Windows avec un accès administratif si vous n’avez pas enregistré les hôtes dans la fabrique de charges de travail à l’aide des informations d’identification Windows.</block>
  <block id="21e7945dde284bd0e0fc5e2026a591e0" category="section-title">Une analyse bien conçue inclut l'alignement MTU pour SQL Server</block>
  <block id="ecc57bed47e69e41f27979277ae13c78" category="paragraph">L'analyse bien conçue évalue et corrige le désalignement de l'unité de transmission maximale (MTU) sur les points de terminaison pour Microsoft SQL Server sur FSx pour le stockage ONTAP . L’alignement des paramètres MTU permet d’optimiser les performances du réseau et de réduire la latence des charges de travail SQL Server.</block>
  <block id="d1e5e17e5a4cb355117a41318746c4a4" category="doc">Améliorations du rapport d'inventaire de stockage</block>
  <block id="b749705b43261f48fe8b1309cb366d90" category="paragraph">Workload Factory a amélioré les données signalées pour vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP . Le rapport téléchargeable depuis la page d'inventaire FSx for ONTAP inclut les nouvelles colonnes suivantes :</block>
  <block id="c61468edc77ab93ea17568f678793bdd" category="list-text">SSD utilisé : indique la valeur de la capacité SSD utilisée</block>
  <block id="a1a4ea0fabd62225adb4786dd703d1a7" category="list-text">Utilisation du SSD : indique le pourcentage de capacité du SSD utilisé</block>
  <block id="c016cb9916988a0ea698d070fd6b702a" category="list-text">Utilisation du débit : affiche l'utilisation moyenne et maximale des 30 derniers jours</block>
  <block id="197af635c10bcbf35ba56184f54cb088" category="list-text">Utilisation des E/S : affiche l'utilisation moyenne et maximale des E/S au cours des 30 derniers jours</block>
  <block id="92bce71ffaebc031ec78d565e6ad7032" category="list-text">Utilisation du processeur : affiche l'utilisation moyenne et maximale du processeur au cours des 30 derniers jours</block>
  <block id="95851c89a4d869fdb94916625564bb6c" category="section-title">Améliorations de la gestion des instantanés</block>
  <block id="fbb3322fb25c1109310e7be3bcc20fd5" category="paragraph">Workload Factory a apporté plusieurs améliorations pour afficher les détails des instantanés de volume et gérer les instantanés de volume. Ces améliorations vous permettent de mieux comprendre l’état de vos instantanés et de protéger vos données.</block>
  <block id="3ecb130f0ffe2d8e485cb11c629b90b5" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre le menu du volume FSx pour ONTAP avec les actions de base, puis affiche les détails du volume.</block>
  <block id="d26eb7e0d00b2e5069d790d2b9be49ba" category="paragraph"><block ref="d26eb7e0d00b2e5069d790d2b9be49ba" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb34ab44253ae9c736786f23dc173879" category="paragraph">Des éléments supplémentaires apparaissent dans les détails du volume sous l'onglet Protection :</block>
  <block id="6d4b26be686dd37e202e23010a22bf04" category="list-text">Nom de la politique d'instantané</block>
  <block id="a81cec6ec43470b1419a033e0457112d" category="list-text">Réservation d'espace instantané</block>
  <block id="c04d4554f0391d80036dceaa0e930ee2" category="list-text">Capacité de réservation d'espace instantané</block>
  <block id="06fd2134099fd30808caa961b2bc9b21" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les détails du volume FSx pour ONTAP avec l'onglet de protection ouvert.</block>
  <block id="b52491919b24cba6fd1efad7447c7798" category="paragraph"><block ref="b52491919b24cba6fd1efad7447c7798" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e987130d3b26cda391ff2f1e5149f444" category="paragraph">Le nouvel écran de gestion des instantanés est accessible à partir d'un volume ; il fournit des informations sur la politique d'instantané du volume et inclut un tableau avec tous les instantanés de volume. Le tableau affiche les détails de l'instantané suivants : heure de création, taille, heure d'expiration, protection immuable de l'instantané et étiquettes. À partir de l'écran de gestion, vous pouvez modifier la stratégie de snapshot du volume, créer un snapshot manuellement et modifier, accéder, restaurer et supprimer des snapshots.</block>
  <block id="ad8f55b88a50703984e58a23e36e9026" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre l'écran de gestion des instantanés.</block>
  <block id="404a59509c6a806310ecbd1d601e0ee6" category="paragraph"><block ref="404a59509c6a806310ecbd1d601e0ee6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="52574bdc9ce79e7e568096fa39264d72" category="section-title">Diminution de la capacité de stockage SSD disponible</block>
  <block id="298ae1d1e13ebe1f0f22936b7ea9ce33" category="inline-link-macro">Ajuster la capacité du système de fichiers</block>
  <block id="6b4be3b501bf6ae8984293c02d4d610b" category="paragraph"><block ref="6b4be3b501bf6ae8984293c02d4d610b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c836d737c77c0dbce2c99a2b01c719fd" category="paragraph">Workload Factory fournit les notifications suivantes pour les bases de données :</block>
  <block id="33e3371223dba19c723617802e06af8d" category="list-text">Rapport bien conçu</block>
  <block id="d415d128365eca1587931ed756de7819" category="list-text">Déploiement de l'hôte</block>
  <block id="8306ce5f84163ec6839ec7518f30183a" category="section-title">Amélioration de l'intégration pour l'enregistrement des instances</block>
  <block id="d2240cc857b28c2cc0c761811ebb0e4d" category="paragraph">Workload Factory for Databases a amélioré son processus d'intégration pour l'enregistrement des instances exécutées sur Amazon FSx for NetApp ONTAP .  Vous pouvez désormais sélectionner des instances en masse pour l’enregistrement.  Une fois qu'une instance est enregistrée, vous pouvez créer et gérer les ressources de base de données dans la console de l'usine de charge de travail.</block>
  <block id="4f91bce4a20615964f35d2fd97ddb2e1" category="inline-link-macro">Gestion des instances</block>
  <block id="68d9261728b0a851ce7bc78b7cfd2a69" category="paragraph"><block ref="68d9261728b0a851ce7bc78b7cfd2a69" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2e91c32877a8bf4a56c1853f92a414ba" category="section-title">Analyse et correction du paramètre de délai d'expiration d'E/S multipath de Microsoft</block>
  <block id="55dedf6eed5a2ce8c260a3944723e099" category="paragraph">L'état bien architecturé de vos instances de base de données inclut désormais l'analyse et le correctif pour le paramètre de délai d'expiration Microsoft Multipath I/O (MPIO).  La définition du délai d'expiration MPIO sur 60 secondes garantit la connectivité et la stabilité du stockage FSx for ONTAP pendant les basculements.  Si le paramètre MPIO n'est pas défini en conséquence, Workload Factory fournira un correctif pour définir la valeur du délai d'expiration MPIO sur 60 secondes.</block>
  <block id="0f6f8a7d2c62793903fd07b4a68f2192" category="section-title">Améliorations des graphiques dans l'inventaire des instances</block>
  <block id="6bb06f6a313d1245a77bdcc02f151dcd" category="paragraph">À partir de l'écran d'inventaire des instances, divers graphiques d'utilisation des ressources tels que le débit et les IOPS affichent désormais 7 jours de données afin que vous puissiez surveiller plus efficacement les performances des nœuds SQL à partir de la console de l'usine de charge de travail.  Les mesures de performances collectées à partir des nœuds SQL seront enregistrées dans Amazon CloudWatch, qui peut être utilisé pour Logs Insights ou intégré à d'autres services d'analyse dans votre environnement.</block>
  <block id="8984f42ceef01f063ea7a1078e620318" category="paragraph">À partir des onglets Instances et Bases de données de l'inventaire, nous avons amélioré la description et la visualisation pour la protection.</block>
  <block id="4698c78219bd6bc2a4fb47e8f4149213" category="section-title">Prise en charge de l'authentification Windows dans Workload Factory</block>
  <block id="e6884d3b77d68ac903da5836a6c33345" category="paragraph">Désormais, Workload Factory prend en charge l'authentification SQL Server à l'aide d'utilisateurs authentifiés Windows pour enregistrer des instances et bénéficier des fonctionnalités de gestion.</block>
  <block id="8373481dd509f9b495f59748db1aa76d" category="inline-link-macro">Enregistrer des instances dans la fabrique de charges de travail pour les bases de données</block>
  <block id="b8419cf58039d1a67d2046abd157e28b" category="paragraph"><block ref="b8419cf58039d1a67d2046abd157e28b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b271a75b2d121a8cb5f59ae458394323" category="section-title">09 septembre 2025</block>
  <block id="595dacca64a0bfa1f3ae49b78ce41d38" category="section-title">01 septembre 2025</block>
  <block id="d341f0c47f4b7ad5cc1b4c9bb210cfda" category="section-title">12 août 2025</block>
  <block id="3488d38349240c72f75d081c2a79fa3b" category="section-title">04 août 2025</block>
  <block id="613abd0d9da6f7ee37d283174e11fcaf" category="section-title">03 août 2025</block>
  <block id="b77e8ec0a3425747f32b3dbc303adecb" category="section-title">30 juin 2025</block>
  <block id="7454fc4c14df2a987637928e569efe3a" category="section-title">29 juin 2025</block>
  <block id="edfbca9622799a953a48987a288fe283" category="paragraph">Workload Factory prend en charge la réduction de la capacité du disque SSD (Solid State Drive) de vos systèmes de fichiers de deuxième génération. Grâce à la capacité élastique du système de fichiers, vous pouvez ajuster dynamiquement la capacité de vos systèmes de fichiers pour répondre aux besoins de vos charges de travail.</block>
</blocks>