<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifications récentes</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Charges de travail des bases de données</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Charges de travail GenAI</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Configuration et administration</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workloads VMware</block>
  <block id="d738890a4c9a0f96c08ae0ba66a626a1" category="inline-link">Créez un plan de déploiement pour Amazon EC2 à l'aide du conseiller de migration</block>
  <block id="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="paragraph"><block ref="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7d6d6d8a97f883d860bff04c0be1019c" category="inline-link-macro">Découvrez les économies réalisées avec FSX for ONTAP pour les workloads de bases de données</block>
  <block id="31139fb3d548620b7d82f880e4660606" category="doc">Onglets dans l'inventaire de stockage</block>
  <block id="d4aa654cea4681dd5ca03650594006c6" category="paragraph">L'inventaire de stockage a été mis à jour avec une vue à deux onglets :</block>
  <block id="71083868a2ec5abfee9a2647a74612c0" category="list-text">Onglet FSX pour ONTAP : affiche les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP dont vous disposez actuellement.</block>
  <block id="1113c9108b3e58789456954d1c2ea9c2" category="list-text">Onglet économies : affiche les systèmes de stockage Elastic Block Store, FSX for Windows File Server et Elastic File Systems. À partir de là, vous pouvez comparer les économies réalisées avec FSX pour ONTAP pour ces systèmes.</block>
  <block id="ca385f8a90dc256c71e43f23f9b870f2" category="section-title">3 novembre 2024</block>
  <block id="5d743e351f2bc0b96d19c12d46be8be2" category="inline-link-macro">Optimisez vos workloads SQL Server</block>
  <block id="72d1af9ffdd277a1cf7789b588da9b4d" category="paragraph"><block ref="72d1af9ffdd277a1cf7789b588da9b4d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3197d9ffc65dc1fe1469440d8891e79d" category="doc">Aide de VMware migration Advisor sur le taux de réduction des données</block>
  <block id="10ced15d9df199f8cb002561b8728770" category="paragraph">Cette version de Workload Factory pour VMware est dotée d'un assistant de réduction des taux de données. L'assistant de réduction des taux de données vous aide à décider quel ratio convient le mieux à votre inventaire et à votre environnement de stockage VMware lors de la préparation de l'intégration au cloud AWS.</block>
  <block id="d2705530e45ff55c7a7db4a1196a8b0d" category="summary">Découvrez les derniers changements apportés aux charges de travail de l'usine BlueXP .</block>
  <block id="482a03f8810c074753dd4da1f075dc70" category="doc">Modifications récentes de l'usine de workloads BlueXP </block>
  <block id="ccbb3c80d40b938a56e8803235ec679c" category="sidebar">Ces notes de version décrivent les dernières améliorations apportées aux services cloud qui font partie de l'usine de workloads BlueXP .</block>
  <block id="15d6d0dbf56d72db14e4484abfd8982d" category="sidebar">Notes de mise à jour d'usine de la charge de travail BlueXP </block>
  <block id="dfc4a97a3fe947a314ae908cf036cbfe" category="doc">Intégration en usine des charges de travail dans la console BlueXP</block>
  <block id="5975f7e9036c78e6217b16f295f0ca75" category="inline-link-macro">Console BlueXP</block>
  <block id="d2feef96259a41a7842dc5e7af577d63" category="paragraph">Vous pouvez désormais utiliser l'usine de charge de travail à partir de <block ref="391de7a3bac2bc77fa53dffb3f53801a" category="inline-link-macro-rx"></block>. L'expérience de la console BlueXP  offre les mêmes fonctionnalités que la console d'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="717f9c6475fbb39a24ab9942c1a903c0" category="inline-link-macro">Découvrez comment accéder à l'usine des workloads à partir de la console BlueXP</block>
  <block id="f462230f4e4289784e8469f2babda8fd" category="section-title">11 novembre 2024</block>
  <block id="1a34f743bd98b1658401ce2f8206ff9a" category="paragraph"><block ref="1a34f743bd98b1658401ce2f8206ff9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c4f10a04f7aa75535a8a0475261393eb" category="doc">Stockage bloc pour systèmes de fichiers scale-out FSX pour ONTAP</block>
  <block id="152983842f852ef5bae46ac675caec95" category="paragraph">Vous pouvez désormais provisionner le stockage bloc sur FSX pour ONTAP lors d'un déploiement de système de fichiers scale-out comptant jusqu'à 6 paires haute disponibilité.</block>
  <block id="88ece72bda0e38c0bdca32d19f42a979" category="inline-link-macro">Créez un système de fichiers FSX pour ONTAP en usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="8cce6f6c21973d5dff1898076cddb209" category="paragraph"><block ref="8cce6f6c21973d5dff1898076cddb209" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="609b2d9256f15ecb9d57d3f545d91174" category="section-title">Commande de montage disponible</block>
  <block id="67ba5d91692276a76737790f2df885ec" category="paragraph">Les commandes de montage sont désormais disponibles pour l'accès NFS et CIFS à un volume. Vous pouvez obtenir le point de montage d'un volume dans un système de fichiers FSX for ONTAP en sélectionnant *actions de base* puis *commande Afficher montage*.</block>
  <block id="f12470a0bbf95a722b70847640bd40c9" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre comment afficher la commande mount en accédant à un système de fichiers fsx for ONTAP, en sélectionnant le menu volume, en sélectionnant les actions de base, puis en sélectionnant la commande View mount. La boîte de dialogue de commande mount s'affiche et affiche la commande mount pour l'accès CIFS ou NFS.</block>
  <block id="21817bf964617ea4f875252102707119" category="paragraph"><block ref="21817bf964617ea4f875252102707119" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0087bca38db021c2b14c65d5893a9339" category="inline-link-macro">Commande View mount pour un volume</block>
  <block id="41cd808fdcb8411a8a73071649aca98e" category="paragraph"><block ref="41cd808fdcb8411a8a73071649aca98e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="70bf70871888ae321ee591627f1f149f" category="section-title">Efficacité du stockage mise à jour après la création du volume</block>
  <block id="4b1987aeb3ee9f5859457d872de9697a" category="paragraph">Après la création du volume, vous pouvez désormais activer ou désactiver l'efficacité du stockage pour les volumes FlexVol. L'efficacité du stockage inclut la déduplication, la compression et la compaction des données. L'optimisation de l'efficacité du stockage vous permet de réaliser des économies d'espace optimales sur un FlexVol volume.</block>
  <block id="b8ae90ddbb68f3303ee755cd1d9b5819" category="inline-link-macro">Mettre à jour l'efficacité du stockage d'un volume</block>
  <block id="d26d51c8a86d1db1cfe8dd0317cc6274" category="paragraph"><block ref="d26d51c8a86d1db1cfe8dd0317cc6274" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="aadb8a2a44b75c1333f5a52c2ceb1516" category="section-title">Détection et réplication des clusters ONTAP sur site</block>
  <block id="490a30e9496a9d55f2cfdb934812658b" category="paragraph">Détectez et répliquez les données des clusters ONTAP sur site dans un système de fichiers FSX pour ONTAP afin de les utiliser pour enrichir les bases de connaissances d'IA. Tous les workflows de découverte et de réplication sur site sont possibles à partir du nouvel onglet *On-prlocale ONTAP* de l'inventaire du stockage.</block>
  <block id="c6f905e067bdaa7ba33a58a907e59477" category="inline-link-macro">Découvrez un cluster ONTAP sur site</block>
  <block id="b169507cd10826b5a52f573e2f75ad2c" category="paragraph"><block ref="b169507cd10826b5a52f573e2f75ad2c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="67e962050c9494ada1eab84c21826e3c" category="section-title">Les informations d'identification AWS améliorent l'analyse du calculateur d'économies</block>
  <block id="81e738c909aeee7a4a781716391eae27" category="paragraph">Vous avez désormais la possibilité d'ajouter des informations d'identification AWS à partir du calculateur d'économies. L'ajout de identifiants améliore la précision de l'analyse du calculateur d'économies de vos environnements de stockage Amazon Elastic Block Store, Elastic File Systems et FSX for Windows File Server par rapport à FSX for ONTAP.</block>
  <block id="dd0818ef84ecf338be3c795b4a57e5c4" category="inline-link-macro">Découvrez les économies réalisées grâce à FSX for ONTAP en usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="f98d47c0920e02232d981da56f082627" category="paragraph"><block ref="f98d47c0920e02232d981da56f082627" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="80d5de3a419a69be5ba960bb0fef9a1d" category="section-title">1 décembre 2024</block>
  <block id="18caf85143cff2e29943f7fa50a9d531" category="doc">L'optimisation continue permet de résoudre les problèmes de calcul et d'évaluer</block>
  <block id="275b08f4e33388b6598899e256fe46b3" category="paragraph">Les bases de données offrent désormais des informations et des recommandations pour vous aider à optimiser les ressources de calcul des instances Microsoft SQL Server. Nous mesurons l'utilisation du processeur et nous nous appuyons sur le service AWS Compute Optimizer pour recommander des types d'instances optimaux et correctement dimensionnés, et vous informer des correctifs disponibles sur le système d'exploitation. L'optimisation des ressources de calcul vous aide à prendre des décisions avisées sur les types d'instances, ce qui vous permet de réaliser des économies et d'utiliser efficacement les ressources.</block>
  <block id="9aa94e25ba754a44d094b78775213e48" category="inline-link-macro">Optimisez les configurations des ressources de calcul</block>
  <block id="25a5dc6deeba5d476ff665ad9c968a2b" category="paragraph"><block ref="25a5dc6deeba5d476ff665ad9c968a2b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f3cfd7c95d3ff2b556d90beb191fa77a" category="section-title">Prise en charge de PostgreSQL</block>
  <block id="49db1f79602c9ba8e5704a68010c4023" category="paragraph">Vous pouvez désormais déployer et gérer des déploiements de serveurs PostgreSQL autonomes dans des bases de données.</block>
  <block id="3627a14d7dc2feba3834d63a37ebb394" category="inline-link-macro">Créez un serveur PostgreSQL</block>
  <block id="02b7dd87f2a54e2b540ac84598c20252" category="paragraph"><block ref="02b7dd87f2a54e2b540ac84598c20252" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f8a21101d47aa852f29a4be35904736e" category="doc">Cloner une base de connaissances à partir d'un instantané</block>
  <block id="c711d2f72cc16ad2c0919ebe70292834" category="paragraph">L'usine de workloads BlueXP  pour GenAI prend désormais en charge le clonage d'une base de connaissances à partir d'un snapshot. Cela permet une récupération rapide des bases de connaissances et la création de nouvelles bases de connaissances avec les sources de données existantes, et aide à la récupération et au développement des données.</block>
  <block id="53ea9e78bbaa3e1c3ead030a954216c8" category="inline-link-macro">Cloner une base de connaissances</block>
  <block id="23899d33da818933cc59017a222d3f1f" category="paragraph"><block ref="23899d33da818933cc59017a222d3f1f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1d194f6c398ca78aaffd8c430203e1ec" category="doc">Améliorations d'Amazon EC2 migration Advisor</block>
  <block id="1e5e06dbbf4cb0bb655126bc90757161" category="paragraph">Cette version de l'usine de workloads BlueXP  pour VMware apporte plusieurs améliorations à l'expérience de migration Advisor :</block>
  <block id="80384840ba856b44e35be4918f28a26b" category="list-text">*Collecte de données* : l'usine de workloads BlueXP  pour VMware prend en charge la possibilité de collecter des données pour une période spécifique lorsque vous utilisez le conseiller de migration.</block>
  <block id="2e47bf0e10f6acdee08b3889dc872c4c" category="list-text">*Sélection VM* : l'usine de workloads BlueXP  pour VMware prend désormais en charge la sélection des machines virtuelles que vous souhaitez inclure dans votre déploiement de migration.</block>
  <block id="3f4f1b85f4effee9c5e9ae9034f0e684" category="list-text">*Quick vs Advanced Experience* : lorsque vous utilisez le conseiller de migration, vous pouvez désormais choisir une expérience de migration rapide, en utilisant RVTools, ou l'expérience avancée, qui utilise le collecteur de données de migration Advisor.</block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="442b133d7d895a50d67d2f8514b6fc0a" category="doc">Améliorations du partage CIFS des volumes</block>
  <block id="c67048e1717263df3fc8ffc894f40785" category="paragraph">Les améliorations suivantes sont disponibles pour la gestion du partage CIFS pour les volumes d'un système de fichiers Amazon FSX pour ONTAP en usine de workloads BlueXP  :</block>
  <block id="28ee2134fc1275e4f2052b7bd91a9f8d" category="list-text">Prise en charge de plusieurs partages CIFS sur un volume</block>
  <block id="aa8a0747da321d7501a2f34bb5326b65" category="list-text">Possibilité de mettre à jour les utilisateurs et les groupes à tout moment</block>
  <block id="a85d37847efda31b7b7b0ee3ee3cd2ab" category="list-text">Possibilité de mettre à jour les autorisations des utilisateurs et des groupes à tout moment</block>
  <block id="0c05c06c8c5abf5cf4956491502d212a" category="list-text">Suppression du partage CIFS</block>
  <block id="1122186beaf8563a5f76bdc23dfd22a5" category="inline-link-macro">Gérer les partages CIFS</block>
  <block id="f59eead66ce9829f954d28d72a4e99b1" category="paragraph"><block ref="f59eead66ce9829f954d28d72a4e99b1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="065531f581a60b79025f539bd1ff1cff" category="section-title">5 janvier 2025</block>
  <block id="f418f614e126c9d215de85f00b5b7a7e" category="doc">Améliorations du tableau de bord bases de données</block>
  <block id="c18a3eee23770f4e57bfa9ffe245c428" category="paragraph">Une nouvelle conception du tableau de bord inclut les graphiques et améliorations suivants :</block>
  <block id="47ecffc6ee3a1f9bca5a81d55169b8b6" category="list-text">Le graphique de distribution des hôtes indique le nombre d'hôtes Microsoft SQL Server et d'hôtes PostgreSQL</block>
  <block id="ec506ecd03b96cac2e19d3abac7aa16e" category="list-text">Les détails de la distribution des instances comprennent le nombre total d'instances détectées et le nombre d'instances gérées de Microsoft SQL Server et PostgreSQL</block>
  <block id="9bb5ee528a11ed94b071f88a078be55e" category="list-text">Les détails de distribution des bases de données incluent le nombre total de bases de données et le nombre de bases de données Microsoft SQL Server et PostgreSQL gérées</block>
  <block id="01fe24ee345a62672acb8a16826117d0" category="list-text">Score et États d'optimisation pour les instances gérées et en ligne</block>
  <block id="341934677d47967f5c6e737476247396" category="list-text">Détails d'optimisation pour les catégories de stockage, de calcul et d'applications</block>
  <block id="fb2f60a13243e168f321a9de2af52d51" category="list-text">Détails d'optimisation pour les configurations d'instances Microsoft SQL Server, telles que le dimensionnement du stockage, l'infrastructure de stockage, le stockage ONTAP, le calcul et les applications</block>
  <block id="18168aa68b74c030711fe95b2b74afac" category="list-text">Économies potentielles pour les workloads de base de données s'exécutant sur les environnements de stockage Amazon Elastic Block Store et FSX pour serveur de fichiers Windows par rapport au stockage Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="1886db6545ee593b7bf9014a318fd354" category="section-title">Nouveau statut « terminé avec problèmes » dans surveillance des travaux</block>
  <block id="ddd4a54acb0820f07017dcad26528779" category="paragraph">La fonction de surveillance des travaux pour les bases de données fournit désormais le nouvel état « terminé avec problèmes » pour vous permettre d'apprendre quels sous-travaux ont rencontré des problèmes et quels sont les problèmes.</block>
  <block id="c72aad21ecf48b0a4f27430d70c166da" category="inline-link-macro">Surveillez vos bases de données</block>
  <block id="5c89f4f6af1a71c2ed6cfac605e94c16" category="paragraph"><block ref="5c89f4f6af1a71c2ed6cfac605e94c16" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fd3039d7fbe9d24b3141aca3c62383a2" category="section-title">Évaluation et optimisation des licences Microsoft SQL Server surprovisionnées</block>
  <block id="f90a806c02db45741274868bc065ab90" category="paragraph">Le calculateur d'économies évalue maintenant si Enterprise Edition est nécessaire pour votre déploiement Microsoft SQL Server. Si une licence est surprovisionnée, le calculateur recommande la mise à niveau vers une version antérieure. Vous pourrez rétrograder automatiquement la licence dans les bases de données en optimisant l'application.</block>
  <block id="c5e3fb9d31cd8a0b458ca9e3c4a690f6" category="section-title">6 janvier 2025</block>
  <block id="a117d99fd0597e840921767ec50fe791" category="doc">Nom de snapshot personnalisé</block>
  <block id="34df51ccce053f8aef051fe069f6004a" category="paragraph">Vous pouvez maintenant fournir un nom d'instantané pour un instantané ad hoc.</block>
  <block id="af467f026dd1b56c8564e770bf39737f" category="inline-link-macro">Protégez une base de connaissances avec des instantanés</block>
  <block id="2cbaa1be80e354895c4d9e497cad82ad" category="paragraph"><block ref="2cbaa1be80e354895c4d9e497cad82ad" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="63713d130d6ced83e06b8a2f84ca4236" category="section-title">Nom d'instance de moteur d'IA personnalisé</block>
  <block id="5a22f1756638135653917db715aeec43" category="paragraph">Vous pouvez maintenant attribuer un nom personnalisé à l'instance du moteur d'IA pendant le déploiement.</block>
  <block id="e379b913896cf9bdd4e2d6717212215a" category="inline-link-macro">Déployez l'infrastructure GenAI</block>
  <block id="c3e29d6f9db8b5f89b548e4659ce60ad" category="paragraph"><block ref="c3e29d6f9db8b5f89b548e4659ce60ad" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cc78f676d3193b6273b428bb17c26dd7" category="section-title">Reconstruction de l'infrastructure GenAI corrompue ou manquante</block>
  <block id="1691fa3a19bfaa3082dd2f6e01934960" category="paragraph">Si votre instance de moteur d'IA est corrompue ou supprimée, vous pouvez laisser la charge de travail se reconstruire en usine. Workload Factory rattache automatiquement vos bases de connaissances à l'infrastructure une fois la reconstruction terminée, afin qu'elles soient prêtes à l'emploi.</block>
  <block id="231cf4c70d866b616c21baddaeed0696" category="inline-link-macro">Dépannage</block>
  <block id="b23e4d787bd591292c1d5f10247e0e53" category="paragraph"><block ref="b23e4d787bd591292c1d5f10247e0e53" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5baf4417d867f07ce7f16e7810f044d7" category="doc">Prise en charge des comptes de service en usine de charges de travail BlueXP </block>
  <block id="369af9c9eae8f9673850f588a7ed5272" category="paragraph">Les comptes de service sont désormais pris en charge par l'usine de workloads BlueXP . Vous pouvez créer des comptes de service qui agissent en tant qu'utilisateurs de machines pour automatiser les opérations d'infrastructure.</block>
  <block id="f932d2619edea0dc69b40e9be53abdc4" category="inline-link-macro">Création et gestion de comptes de service</block>
  <block id="3d6080aa10267e8c67d5c76a2bc1a9f3" category="paragraph"><block ref="3d6080aa10267e8c67d5c76a2bc1a9f3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cde718e2f0bf0ef80eb31becc18c4787" category="list-text">*Enregistrer ou télécharger un plan de migration* : vous pouvez maintenant enregistrer ou télécharger un plan de migration et charger le plan de migration pour remplir le conseiller de migration. Lorsque vous enregistrez un plan de migration, celui-ci est enregistré avec votre compte d'usine de charge de travail.</block>
  <block id="42ec77b942403dfbfa1bb7908218848c" category="list-text">*Amélioration de la sélection des machines virtuelles* : l'usine de workloads BlueXP  pour VMware prend désormais en charge le filtrage et la recherche de la liste des machines virtuelles que vous souhaitez inclure dans votre déploiement de migration.</block>
  <block id="f2398fe4ddb880ba6c52b376ef9b960c" category="list-text"><block ref="f2398fe4ddb880ba6c52b376ef9b960c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ca475a2b63c70fedcf8f6650024d480b" category="doc">Autorisations d'usine des workloads BlueXP</block>
  <block id="5291909ce92037a20a37f7a0c86dd921" category="paragraph">Vous pouvez désormais afficher les autorisations utilisées par l'usine de workloads BlueXP  pour exécuter diverses opérations, depuis la découverte de vos environnements de stockage jusqu'au déploiement des ressources AWS, telles que les systèmes de fichiers dans le stockage ou les bases de connaissances pour les charges de travail GenAI. Vous pouvez afficher les règles et autorisations IAM pour les workloads Storage, Databases, VMware et GenAI.</block>
  <block id="f157db6a1ae10e7a29a28440d21f5cb8" category="paragraph"><block ref="f157db6a1ae10e7a29a28440d21f5cb8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="43c56433351f336a8ecd0e9efa7ddca4" category="section-title">22 janvier 2025</block>
  <block id="efc2466e55cc45101064c2ade9e1ac96" category="doc">Analyse des coûts et planification de la migration des environnements de base de données sur site</block>
  <block id="b070dbce75db746d44b4965253ae3c9f" category="paragraph">Usine de workloads BlueXP  pour les bases de données détecte, analyse et vous aide à planifier la migration de bases de données sur site vers Amazon FSX pour NetApp ONTAP. À l'aide du calculateur d'économies, vous pouvez estimer le coût d'exécution de votre environnement de base de données sur site dans le cloud et consulter les recommandations de migration de votre environnement de base de données sur site vers le cloud.</block>
  <block id="ae5954c9b41b0bfb09043a4117743d2d" category="inline-link-macro">Découvrez les économies réalisées pour les environnements de base de données sur site</block>
  <block id="9621b726ce4b31f0b7bc139a85ef6f38" category="paragraph"><block ref="9621b726ce4b31f0b7bc139a85ef6f38" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6003a521aa2fb4eca1577921d2f2d6ec" category="section-title">Nouvelles évaluations d'optimisation pour les bases de données</block>
  <block id="a66d8cac65b4a62026dda75c54de5093" category="paragraph">Les évaluations suivantes sont désormais disponibles en usine de workloads BlueXP  pour les bases de données. Ces évaluations portent principalement sur la détection et la protection contre les vulnérabilités de sécurité potentielles, ainsi que sur la détection et la réduction des goulets d'étranglement au niveau des performances.</block>
  <block id="41e5288ef108e483da5a07bf4a8c654d" category="list-text">*Configuration de mise à l'échelle côté réception (RSS)* : vérifie si la configuration RSS est activée et si le nombre de files d'attente est défini sur la valeur recommandée. L'évaluation fournit également des recommandations pour optimiser la configuration RSS.</block>
  <block id="20c22843405fd91269ed56974f603ebf" category="list-text">*Degré maximum de configuration du serveur de parallélisme (MAXDOP)* : l'évaluation vérifie si MAXDOP est correctement configuré et fournit des recommandations pour optimiser les performances.</block>
  <block id="288748eac82542205cccb2a59e324600" category="list-text">*Correctifs Microsoft SQL Server* : l'évaluation vérifie si les derniers correctifs sont installés sur les instances SQL Server et fournit des recommandations pour installer les derniers correctifs.</block>
  <block id="d1e68728a28b7936858b1484445ef50f" category="inline-link-macro">Optimiser les configurations</block>
  <block id="7c2632b8df180cfa1528450b19070928" category="paragraph"><block ref="7c2632b8df180cfa1528450b19070928" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b19ee84dca9cb059a9aa42ed54c05752" category="section-title">3 février 2025</block>
  <block id="77fd00559b8279b555e48d21e5e67c34" category="doc">Filtrage de type de fichier pour les sources de données</block>
  <block id="47cf5538cc85b7acf0e24098fc5bbffd" category="paragraph">GenAI prend désormais en charge la sélection de types de fichiers spécifiques à inclure dans l'analyse de la source de données lorsque vous ajoutez une source de données.</block>
  <block id="9bd079cbc91b32393983ae28a378c00c" category="inline-link-macro">Ajoutez des sources de données à la base de connaissances</block>
  <block id="e57c1e86c82776cdcb9c50b4e82943f8" category="paragraph"><block ref="e57c1e86c82776cdcb9c50b4e82943f8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f191d5f0a123d62966b3617a9d8c752c" category="section-title">Filtrage de date de modification de fichier pour les sources de données</block>
  <block id="b1be3e2e5ab05373dbf3927507ea84d2" category="paragraph">GenAI prend désormais en charge le filtrage des fichiers à inclure dans l'analyse de la source de données par date de modification lorsque vous ajoutez une source de données. Vous pouvez choisir une plage de dates de modification pour les fichiers inclus.</block>
  <block id="7a7ba68ff13813a8c9d7413b67a91e34" category="section-title">Prise en charge des fichiers image et prise en charge améliorée des fichiers PDF</block>
  <block id="02edd7a4065e5f73535b550150fc46f2" category="paragraph">GenAI prend désormais en charge la numérisation de fichiers image et d'images dans des fichiers PDF (également appelés prise en charge de fichiers multimodaux). Si vous choisissez des fichiers image, le texte des images est numérisé dans la source de données et utilisé comme données. Cette fonction inclut des images dans des documents PDF ; si vous incluez des types de fichiers PDF, les images de chaque PDF sont numérisées pour du texte et ce texte est inclus dans les informations provenant de la source de données.</block>
  <block id="b9a5ff8382cbb9f5609b8bff25344245" category="section-title">Recherche hybride et support de redirection</block>
  <block id="429b63d212adaceb6de8dae934d76ea4" category="paragraph">GenAI améliore désormais la pertinence des résultats de recherche grâce à la recherche hybride et à la réorganisation des résultats. La recherche hybride combine les recherches par mots clés avec la recherche vectorielle et sémantique. Les résultats standard de la recherche par mot-clé sont complétés par des correspondances étroites et la nuance linguistique, ce qui améliore la pertinence. GenAI réclasse les résultats de la recherche et ne renvoie que les résultats présentant la plus grande pertinence.</block>
  <block id="77c129bd3271a24d7bdf27f4904c52f4" category="inline-link-macro">Découvrez l'usine de workloads BlueXP  pour GenAI</block>
  <block id="397adcec169a6ce17f0abfc941258c0f" category="paragraph"><block ref="397adcec169a6ce17f0abfc941258c0f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1d8ce1cfc87620dad9c49f1de100a4fb" category="section-title">2 février 2025</block>
</blocks>