<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifications récentes</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Charges de travail des bases de données</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Charges de travail GenAI</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Configuration et administration</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workloads VMware</block>
  <block id="d738890a4c9a0f96c08ae0ba66a626a1" category="inline-link">Créez un plan de déploiement pour Amazon EC2 à l'aide du conseiller de migration</block>
  <block id="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="paragraph"><block ref="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d2705530e45ff55c7a7db4a1196a8b0d" category="summary">Découvrez les derniers changements apportés aux charges de travail de l'usine BlueXP .</block>
  <block id="482a03f8810c074753dd4da1f075dc70" category="doc">Modifications récentes de l'usine de workloads BlueXP </block>
  <block id="ccbb3c80d40b938a56e8803235ec679c" category="sidebar">Ces notes de version décrivent les dernières améliorations apportées aux services cloud qui font partie de l'usine de workloads BlueXP .</block>
  <block id="15d6d0dbf56d72db14e4484abfd8982d" category="sidebar">Notes de mise à jour d'usine de la charge de travail BlueXP </block>
  <block id="1d194f6c398ca78aaffd8c430203e1ec" category="doc">Améliorations d'Amazon EC2 migration Advisor</block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d1e68728a28b7936858b1484445ef50f" category="inline-link-macro">Optimiser les configurations</block>
  <block id="7c2632b8df180cfa1528450b19070928" category="paragraph"><block ref="7c2632b8df180cfa1528450b19070928" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1d8ce1cfc87620dad9c49f1de100a4fb" category="section-title">2 février 2025</block>
  <block id="e2cc7d8ef2a865dce7c7e225dd72d92c" category="doc">CloudShell est disponible dans la console d'usine des charges de travail BlueXP</block>
  <block id="7f1ab9d2ad99562dfd8cff4cb4c70b29" category="paragraph">CloudShell est disponible à partir de n'importe quel emplacement de la console d'usine de la charge de travail BlueXP . CloudShell vous permet d'utiliser les informations d'identification AWS et ONTAP que vous avez fournies dans votre compte BlueXP  et d'exécuter les commandes de la CLI AWS ou les commandes de la CLI ONTAP dans un environnement de type shell.</block>
  <block id="4ab00ae468588a563b956d814954695d" category="inline-link-macro">Utilisez CloudShell</block>
  <block id="2004b4ad1feb57e1e4505f5888cfbb60" category="paragraph"><block ref="2004b4ad1feb57e1e4505f5888cfbb60" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f3a98886e89c22ab1a8df16ff87d5b3c" category="section-title">Mise à jour des autorisations pour les bases de données</block>
  <block id="0d8e78270e3796caacf42c07616b7e32" category="paragraph">L'autorisation suivante est maintenant disponible en _read_ mode pour les bases de données :<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Journal des modifications de référence des autorisations</block>
  <block id="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="paragraph"><block ref="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="dc88dce8ec264777b2f90ec0af744f43" category="list-text">Créer un volume</block>
  <block id="d3156376048c94102c97709d5ff05e75" category="paragraph"><block ref="d3156376048c94102c97709d5ff05e75" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7512718e82771ab0f98e51652a2e97c6" category="inline-link-macro">Apprenez à surveiller et suivre les opérations avec Tracker</block>
  <block id="30babb51ab17a107228fe65a4e65418b" category="paragraph"><block ref="30babb51ab17a107228fe65a4e65418b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4a922c367b35639ecb9d911b81fdb458" category="doc">Amélioration de la gestion automatique de la capacité</block>
  <block id="5868fd5ebf39f0f3dce9bd4ba23dcb6f" category="paragraph">Lorsque la gestion automatique de la capacité est activée, l'usine de workloads BlueXP  vérifie à présent si un système de fichiers a atteint son seuil de capacité toutes les 30 minutes au lieu de toutes les 2 heures.</block>
  <block id="410d677b6db33c7f47c30b3d219c4846" category="paragraph">Le paramètre IOPS provisionnées n'est plus affecté lorsque le seuil de capacité est atteint.</block>
  <block id="c21bf517f636f8492b01232a674a8d2e" category="section-title">Snapshots immuables</block>
  <block id="525386f4531b9b4bbd2b84ae92c59c07" category="paragraph">Vous pouvez désormais verrouiller les snapshots, les rendant immuables, pour une période de conservation spécifique. Le verrouillage empêche les accès non autorisés et les suppressions malveillantes des snapshots. Vous pouvez activer des snapshots immuables lors de la création de règles relatives aux snapshots, lors de la création manuelle de snapshots et après la création de snapshots.</block>
  <block id="b811c826e0c0b54d5803fe35cb209c82" category="section-title">Mise à jour des fichiers immuables</block>
  <block id="a321ab5f7c12f7cdaa9d6077d68dc055" category="paragraph">Vous pouvez maintenant apporter les modifications suivantes à votre configuration de fichiers immuables : règle de conservation, période de conservation, période de validation automatique et mode d'ajout des volumes.</block>
  <block id="a864feef5272f034d55e1119c5495be8" category="inline-link-macro">Gérer les fichiers immuables</block>
  <block id="2915f18b56c3e4e3c1ef137551d9a65d" category="section-title">Amélioration de la réplication des données</block>
  <block id="114e60d7d0f811f597761cf833328a96" category="list-text">Réplication entre comptes : la réplication entre deux comptes AWS est prise en charge dans la console d'usine des workloads BlueXP  ainsi que la gestion de la réplication.</block>
  <block id="0348e63af5ee6958b15125648a1ecae7" category="list-text">Mettre en pause et reprendre la réplication : vous pouvez interrompre (arrêter) les mises à jour de réplication planifiées du volume source vers le volume de destination, puis reprendre la planification de réplication lorsque vous êtes prêt. Pendant la pause, les volumes source et de destination deviennent indépendants et le volume de destination passe de la lecture seule à la lecture-écriture.</block>
  <block id="38485996f06c5e13eed5605901b52530" category="inline-link-macro">Mettre en pause et reprendre une relation de réplication</block>
  <block id="fc81b1e4233a48b719520033e56b4194" category="paragraph"><block ref="fc81b1e4233a48b719520033e56b4194" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fd8693cf8f6802fd1c7d50d5742a4c71" category="section-title">Événements CloudShell dans Tracker</block>
  <block id="e7a6197673267c30b5dc86e0d5f6c536" category="paragraph">Vous pouvez désormais suivre les événements CloudShell dans Tracker.</block>
  <block id="ab4a8520fe8e2e09df8b9471a8d923bf" category="section-title">2025-03-02</block>
  <block id="f57c49a06b4a8a20d9a723cd677b9655" category="inline-link-macro">Créez un serveur PostgreSQL</block>
  <block id="d3420539383bb38c88221d86000226d1" category="paragraph"><block ref="d3420539383bb38c88221d86000226d1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1414de2121340ce91492c56f7800fcc7" category="section-title">Prise en charge de Terraform pour la création de serveur PostgreSQL</block>
  <block id="9156ac6cc60e32ed114af1a49af0ffed" category="paragraph">Vous pouvez maintenant utiliser Terraform à partir de Codebox pour déployer PostgreSQL.</block>
  <block id="7a5745faeabd31c33609adf25373d8a1" category="inline-link-macro">Créez un serveur de base de données PostgreSQL</block>
  <block id="2532cd63354e6e99119077d45134b5ef" category="inline-link-macro">Utiliser Terraform à partir de Codebox</block>
  <block id="6a7893eb24462b3da7dd0a66586c5738" category="section-title">Évaluation de la résilience pour la planification des snapshots locaux</block>
  <block id="677bceea5ebbea10cf85a91ebf42050e" category="paragraph">Une nouvelle évaluation de la résilience est disponible pour les charges de travail de la base de données. Nous évaluons si les volumes de vos instances Microsoft SQL Server disposent de règles de snapshot planifiées valides. Les copies Snapshot sont des copies instantanées de vos données et contribuent à la résilience de vos environnements de base de données en cas de perte de données.</block>
  <block id="90814442b7f0694d712f43efffe9c178" category="section-title">Correction MAXDOP pour les charges de travail de base de données</block>
  <block id="3231190e9014bf678d835272ec7c9234" category="paragraph">L'usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données prend désormais en charge la correction pour la configuration maximale du serveur de degré de parallélisme (MAXDOP). Lorsque la configuration MAXDOP n'est pas optimale, vous pouvez laisser BlueXP  charge de travail usine optimiser la configuration pour vous.</block>
  <block id="4a21bedf189bb26f9f4aeb26c0dc26a2" category="section-title">Rapport d'analyse des économies par e-mail</block>
  <block id="5b89ef008454fd9a61723d3572865363" category="paragraph">Lorsque vous découvrez les économies pour vos environnements de stockage Amazon Elastic Block Store et FSX pour serveur de fichiers Windows par rapport à FSX pour ONTAP, vous pouvez désormais envoyer le rapport de recommandations par e-mail à vous-même, aux membres de l'équipe et aux clients.</block>
  <block id="22f6de27f80cdc30dc0dd58f113f7c70" category="section-title">2025-03-03</block>
  <block id="ca5a05186a2f243eb84efcf08152a8f2" category="doc">Améliorations du chatbot intégrées</block>
  <block id="362c473fe2757bda1e0d68b3c2cdfbc8" category="paragraph">Vous pouvez désormais copier des questions et des réponses directement dans le presse-papiers, ajuster la taille de la fenêtre de discussion et modifier son titre. De plus, les réponses de discussion peuvent maintenant inclure des tableaux, qui sont également copyables.</block>
  <block id="d9965afe654edc6d99fd1a5080f10f27" category="inline-link-macro">Testez une base de connaissances GenAI</block>
  <block id="4842fdf5dae1e7a3fb7ea049a091be73" category="section-title">Aide à la citation de réponse par chat</block>
  <block id="c010ca64710d07e36327c27318c0303f" category="paragraph">Les réponses à la discussion incluent maintenant des citations qui répertorient les fichiers et les segments de données utilisés pour générer la réponse.</block>
  <block id="312fbafda6b72e176a3eb6272e48d799" category="section-title">Prise en charge améliorée des types de fichiers</block>
  <block id="cb1c6d98111a4dc0f10d1914aabf97ff" category="paragraph">Cette version de GenAI fournit une prise en charge améliorée des fichiers :</block>
  <block id="20fae993429f53ad24302c4bea3332d1" category="list-text">Les modèles de chat offrent une prise en charge CSV améliorée. Cela permet d'obtenir des réponses plus utiles lors de l'interrogation de données à partir de fichiers CSV.</block>
  <block id="820ddf0d1fd0a9cf5aaea49d2b400838" category="list-text">GenAI peut désormais ingérer des fichiers Apache parquet à partir de sources de données.</block>
  <block id="939bf2b00dbe77d4a65f4d265a755136" category="inline-link-macro">Formats de fichiers de source de données pris en charge</block>
  <block id="cec87a8931004e5402a3f18575682723" category="paragraph">Cette version de la fabrique de workloads BlueXP  pour VMware apporte plusieurs améliorations à l'expérience de l'outil de conseil en migration Amazon EC2 :</block>
  <block id="13ba1ae4c82947e19de7e94ee0eaab45" category="list-text">*Estimation du type d'instance* : migration Advisor peut désormais examiner les exigences de votre environnement et fournir un type d'instance Amazon EC2 estimé pour chaque machine virtuelle. Vous pouvez choisir d'inclure le type d'instance estimé pour chaque machine virtuelle pendant l'étape Scope de l'assistant de migration.</block>
  <block id="3006f7737352e976899743eaf6e2b28e" category="list-text">*Possibilité de recommander des volumes Amazon EBS* : le conseiller en migration peut désormais recommander la migration des volumes de données vers Amazon Elastic Block Store (EBS) plutôt que vers Amazon FSX pour NetApp ONTAP en raison des besoins spécifiques en termes de capacité ou de performances d'une région donnée.</block>
  <block id="b4a4e72af96c527b186a3d8f12952f22" category="list-text">*Attribution automatique améliorée du système de fichiers* : l'affectation du système de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP a été améliorée afin de mieux optimiser les coûts et de minimiser le débit.</block>
  <block id="4666cc74583e6d5c1f202a52bee57a9b" category="list-text"><block ref="4666cc74583e6d5c1f202a52bee57a9b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7115d78353263dbb2dbe063624f9f601" category="list-text"><block ref="7115d78353263dbb2dbe063624f9f601" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="815e02f013485997d1d56438f0bf1505" category="paragraph"><block ref="815e02f013485997d1d56438f0bf1505" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="292e876f4d1d5af73b815913bd3d9b26" category="doc">Configuration PostgreSQL haute disponibilité</block>
  <block id="047e8f86b83bb2e8d4c34b1dc560257b" category="paragraph">Vous pouvez maintenant déployer une configuration haute disponibilité pour le serveur PostgreSQL.</block>
  <block id="3450754e7ec63bd0a961376c9928752a" category="paragraph">Lorsque vous utilisez CloudShell, chaque fois que vous exécutez une commande de l'interface de ligne de commande ONTAP et qu'une erreur se produit, vous pouvez obtenir des réponses d'erreur générées par l'IA incluant une description de l'échec, la cause de l'échec et une résolution détaillée.</block>
  <block id="4ef50e373522b91f7df59d5cba69a8b7" category="section-title">iam:mise à jour des autorisations SimulatePermissionPolicy</block>
  <block id="906699741ebd9905a07af900abcfd438" category="paragraph">Vous pouvez désormais gérer les<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block> autorisations à partir de la console d'usine des charges de travail lorsque vous ajoutez des informations d'identification de compte AWS supplémentaires ou que vous ajoutez une nouvelle fonctionnalité de charge de travail telle que la charge de travail GenAI.</block>
  <block id="186057b8c375bff9b600d22bf8686fc5" category="section-title">2025-03-30</block>
  <block id="e2becee7c382badfb02490cd30d53c6a" category="doc">Gestion automatique de la capacité pour les systèmes scale-out</block>
  <block id="5f7d427820d14cb172d0390463b259c4" category="paragraph">L'usine de charges de travail recherche désormais les inodes disponibles dans les volumes et augmente leur nombre en fonction des seuils configurés de gestion automatique de la capacité. Cette fonctionnalité prend en charge la gestion automatique de la capacité pour les systèmes scale-out. Vous pouvez activer la gestion des inodes dans le cadre de la gestion automatique de la capacité.</block>
  <block id="ff117b5e42f4a60dd5b7859999c4f2bd" category="inline-link-macro">Activez la gestion automatique de la capacité</block>
  <block id="85729d1984aee9281a3cc017500ff795" category="paragraph"><block ref="85729d1984aee9281a3cc017500ff795" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d0405304bf4b7c3f042b05203316ddd5" category="section-title">API de rééquilibrage FlexGroup</block>
  <block id="90f7c93b8d9614f0fd7cc2ee87f199c1" category="paragraph">L'usine de charges de travail BlueXP  lance l'API de rééquilibrage FlexGroup qui vous permet d'exécuter un plan de rééquilibrage des données dans une FlexGroup. Le rééquilibrage redistribue les données uniformément aux volumes membres.</block>
  <block id="1a256f86b88647f213e637c9cab0ed8b" category="inline-link-macro">Documentation de l'API BlueXP  Workload Factory</block>
  <block id="9f2e2c38a7baafe56307fced13716496" category="paragraph"><block ref="9f2e2c38a7baafe56307fced13716496" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="40f45c6ac2dbe2255c8ef062d007653f" category="section-title">Le formulaire de réplication de données inclut des cas d'utilisation</block>
  <block id="d3a1df9d08a100116ee8f443f56f895d" category="paragraph">Le formulaire de données répliquées comprend désormais des cas d'utilisation qui vous permettent de remplir plus facilement le formulaire. Sélectionnez l'un des cas d'utilisation suivants pour la réplication des données : migration, reprise après incident à chaud, reprise après incident à froid, archivage ou autre. Après avoir sélectionné un cas d'utilisation, Workload Factory recommande des valeurs conformément aux meilleures pratiques. Vous pouvez accepter les valeurs présélectionnées ou les personnaliser dans le formulaire.</block>
  <block id="37fa21b7ca602fd8fe055b26a1de7d8b" category="inline-link-macro">Réplication des données</block>
  <block id="0c09136cc5ea602bb57eff7c2432239d" category="paragraph"><block ref="0c09136cc5ea602bb57eff7c2432239d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="9425459482ebc84a43dc550767dd3e0f" category="section-title">Modifications de la terminologie des règles de Tiering des données</block>
  <block id="ac41e4be5fb8d94814ca592ccb928b7c" category="paragraph">Lorsque vous sélectionnez une règle de Tiering lors de la création de volumes, de la réplication de données ou des mises à jour de règles de Tiering existantes, vous trouverez de nouveaux termes qui décrivent les règles de Tiering.</block>
  <block id="1680d9abb7a22a23c44b7a4b6381f160" category="list-text">_Équilibré (auto)_</block>
  <block id="ba8ad03a370d66806f12b2e607ea29c7" category="list-text">_Optimisation des coûts (tous)_</block>
  <block id="c9c6a4f8a60589f93e4860841bc03333" category="list-text">_Optimisation des performances (snapshots uniquement)_</block>
  <block id="f3a4976ab2464242211263cea7e247f9" category="paragraph">Cette version de GenAI introduit la prise en charge des formats de fichiers JSON et JSONP lors de l'ingénification<block ref="cc8f0c0e5a5cef9b33f236a0a9c19ca0" prefix=" " category="inline-code"></block> des fichiers à partir de sources de données. Les fichiers JSON avec des objets imbriqués sont pris en charge, avec une prise en charge limitée des tableaux imbriqués.</block>
  <block id="0a8f6f086d5f30a416a61fd3606f1025" category="section-title">Prise en charge de l'internationalisation de l'exemple d'application de chatbot externe</block>
  <block id="a2f4023c744ab1521036ee54ec2e15ba" category="paragraph">Vous pouvez désormais facilement modifier l'interface utilisateur de l'exemple d'application de chatbot externe GenAI en une langue ou un environnement local différent.</block>
  <block id="5b8a8facbec8623a03d7cae8b62bfeb7" category="inline-link-macro">Exemple d'application externe de chatbot GenAI</block>
  <block id="4d79fade08f1e8c2d92bbdf0e3237924" category="paragraph"><block ref="4d79fade08f1e8c2d92bbdf0e3237924" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="26ea891fa4f63d071728537d886e0f6c" category="section-title">Support pour le modèle de chat Anthropique Claude Sonnet 3.7</block>
  <block id="4c58515c1bd9657f223b7731d306475c" category="paragraph">GenAI inclut maintenant le support pour le modèle de chat Anthropique Claude 3.7 Sonnet. Les fonctionnalités bêta de Claude 3.7 Sonnet permettent jusqu'à 128 K jetons de sortie par demande et prennent en charge de nouvelles actions d'utilisation d'ordinateur. Claude 3.7 le mode de pensée étendue Sonnet sera pris en charge dans une future version de GenAI.</block>
  <block id="16cb0b733a26e9afa11f388e6d83aec1" category="inline-link-macro">Créer une base de connaissances GenAI</block>
  <block id="fe72cb2aff5f7bf6138e806921c5d3d6" category="paragraph"><block ref="fe72cb2aff5f7bf6138e806921c5d3d6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="40bd8fe426c37e97f38be2c5a2728752" category="section-title">Prise en charge de l'ajout de sources de données à partir de partages NFS/SMB génériques</block>
  <block id="1813c42a79840f7d495281cf050a30dc" category="paragraph">En utilisant l'API des fabrique de workloads, vous pouvez désormais ajouter une source de données à partir d'un partage NFSv3, NFSv4 ou SMB générique. Lorsque vous ajoutez une source de données à partir d'un partage NFS ou SMB, le volume de la base de connaissances reste sur un volume Amazon FSX pour NetApp ONTAP. L'interface utilisateur Web d'usine de la charge de travail prendra en charge cette fonctionnalité dans une prochaine version.</block>
  <block id="fbc7eedf5c13a549330a0c3f52777db8" category="section-title">Prise en charge du peering VPC</block>
  <block id="52bc46202bc9013e258f32f66b8bf88a" category="inline-link-macro">Clouds privés virtuels peering (VPC)</block>
  <block id="93dbde0ee04c36dce05b96f3551f8606" category="paragraph">Vous pouvez désormais déployer une infrastructure GenAI dans la <block ref="f008838004ac43a2c4a5b39672df7daf" category="inline-link-macro-rx"></block>même région et utiliser le même compte AWS. Vous pouvez déployer le moteur d'IA dans un VPC, puis créer une base de connaissances dans un VPC à peering, et sélectionner les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP qui résident dans un VPC à peering.</block>
  <block id="6e62567f7c9b240a118b25fc64f2991f" category="list-text">*Conseils améliorés d'attribution de volume* : les informations d'affectation de volume des étapes « classifier » et « Package » du conseiller de migration EC2 offrent une meilleure lisibilité et une plus grande facilité d'utilisation. Des informations plus utiles s'affichent sur chaque volume pour vous permettre de mieux identifier les volumes et de déterminer comment les attribuer.</block>
  <block id="5fc07f589f318bbf4f9475dbf3754c9f" category="list-text">*Améliorations de l'efficacité du script du collecteur de données* : le script du collecteur de données EC2 migration Advisor optimise l'utilisation du processeur lors de la collecte de données pour les déploiements de machines virtuelles plus petits.</block>
  <block id="0fcf305133bffed241e3ea17efbba5fc" category="inline-link-macro">Utilisez l'API d'usine des workloads</block>
  <block id="a6efc6ca3aa5af2c7a8cad1239df17c0" category="paragraph"><block ref="a6efc6ca3aa5af2c7a8cad1239df17c0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ef74d01649997b60252254da8a1573fd" category="doc">CloudShell signale les réponses d'erreur générées par l'IA pour les commandes de l'interface de ligne de commande ONTAP</block>
  <block id="4992f7a0d7d6ee4776bb87ff9118642c" category="section-title">Détails du groupe de sécurité pour la création du système de fichiers</block>
  <block id="b7cc50bb665bb63168fb8d2e9eebaedc" category="paragraph">Un groupe de sécurité est créé dans le cadre du processus de création du système de fichiers FSX pour ONTAP. Les détails des groupes de sécurité, notamment les protocoles, les ports et les rôles, sont désormais disponibles.</block>
  <block id="75086276ae6b7e370f36c7fc49383216" category="inline-link-macro">Créez un système de fichiers</block>
  <block id="03b2cfc949418819e16b1dc5fa3660ae" category="paragraph"><block ref="03b2cfc949418819e16b1dc5fa3660ae" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7c6f7e444c5d96b670cdcd189e2ee43a" category="list-text">GenAI prend désormais en charge l'ingestion de fichiers Microsoft Word DOCX contenant des images. Les images intégrées aux documents DOCX sont numérisées et les informations textuelles des images intégrées sont incluses dans les réponses aux requêtes de la base de connaissances.</block>
  <block id="8bb788607f31f673e25d0ba34b09a14d" category="doc">Optimisation améliorée</block>
  <block id="7e9a755c644cbdbaab2927671606cf89" category="paragraph">Lors de l'optimisation de vos environnements de base de données, de nouvelles évaluations d'optimisation, des corrections et l'affichage de plusieurs ressources sont disponibles.</block>
  <block id="3cde2cfbcdbdd79a3c1d3d6b547ab80d" category="section-title">Évaluations de résilience</block>
  <block id="218733e992141498b68631094f232446" category="paragraph">Ces améliorations incluent de nouvelles évaluations de la résilience pour vérifier que les fonctionnalités de redondance des données et de reprise d'activité sont configurées pour vos environnements de base de données.</block>
  <block id="a8b36cbcd13facdcd526df9ca0c4aba5" category="list-text">Sauvegardes FSX pour ONTAP : analyse si les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP qui desservent les volumes de l'instance SQL Server sont configurés avec des sauvegardes FSX pour ONTAP planifiées.</block>
  <block id="3ddd695d01877806196cb9bc8be009da" category="list-text">Réplication interrégionale : vérifie si les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP qui servent des instances de Microsoft SQL Server sont configurés avec la réplication interrégionale.</block>
  <block id="233f3c54635152d78b375495cd0b5580" category="section-title">Résolution des problèmes de calcul</block>
  <block id="c4b982d56748631e5cf80fe05312f901" category="paragraph">La correction RSS (Receive Side Scaling) configure RSS pour distribuer le traitement réseau sur plusieurs processeurs et assurer une distribution de charge efficace.</block>
  <block id="9ed609dc6760dae060dbad52b3aa2d42" category="section-title">Correction locale des snapshots</block>
  <block id="229b55b063b8208ec58911841f6bad18" category="paragraph">La correction locale des snapshots définit des règles de snapshot pour les volumes de vos instances Microsoft SQL Server afin de préserver la résilience de vos environnements de base de données en cas de perte de données.</block>
  <block id="14684cd0a52a7f7301e2400ff9ce8c16" category="section-title">Prise en charge de la sélection de plusieurs ressources</block>
  <block id="909e5b19987da9dd66e288802ac9729e" category="paragraph">Lors de l'optimisation des configurations de base de données, vous pouvez désormais sélectionner des ressources spécifiques au lieu de toutes les ressources.</block>
  <block id="d36362545a72cd1eef4186ca8a99dca1" category="section-title">Vue Inventaire améliorée</block>
  <block id="9f3b67d6f0d3de869a895be1df755a3b" category="paragraph">L'onglet Inventaire de la console d'usine des workloads a été rationalisé de sorte qu'il ne contienne que les serveurs SQL s'exécutant sur Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Vous trouverez maintenant des serveurs SQL sur site et s'exécutant sur Amazon Elastic Block Store et Amazon FSX pour Windows File Server dans l'onglet économies Explore.</block>
  <block id="b66e93ffc0672f74db831d8f9d81fdba" category="section-title">Création rapide disponible pour le déploiement du serveur PostgreSQL</block>
  <block id="f7d019f8da84eee0771921896cbb0cd5" category="paragraph">Vous pouvez utiliser cette option de déploiement rapide pour créer un serveur PostgreSQL avec une configuration haute disponibilité et les meilleures pratiques intégrées.</block>
  <block id="c4f70f11159098cce8873623bffb07aa" category="inline-link-macro">Créez un serveur PostgreSQL en usine de charges de travail BlueXP</block>
  <block id="5963667f9fe01282fae9030cccbd24a3" category="paragraph"><block ref="5963667f9fe01282fae9030cccbd24a3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="813bb11b4f90c862c2b7c2d35cc082ff" category="section-title">2025-04-04</block>
  <block id="77a89cd0e5a14d8b8709467f579b8edc" category="paragraph"><block ref="77a89cd0e5a14d8b8709467f579b8edc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c9cbd1d1d65e3b0d2ec2922daec8bddf" category="paragraph"><block ref="c9cbd1d1d65e3b0d2ec2922daec8bddf" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="paragraph"><block ref="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="25696569671071b8bd3db9a4c5f6613e" category="doc">Améliorations du tableau de bord</block>
  <block id="04f9acced28b52e064ba8ccb957a615c" category="list-text">Des vues multi-comptes et inter-régions sont disponibles lorsque vous naviguez entre les onglets dans la console BlueXP  Workload Factory. Ces nouvelles vues améliorent la gestion, la surveillance et l'optimisation des ressources.</block>
  <block id="6e21267988cadc818dd398393c695465" category="list-text">À partir de la mosaïque *économies potentielles* du tableau de bord, vous pourrez rapidement consulter les économies que vous pourriez réaliser en passant à FSX pour ONTAP à partir d'Amazon Elastic Block Store ou d'Amazon FSX pour serveur de fichiers Windows.</block>
  <block id="255a96bb0a74416846fbad7e40f8ddf4" category="section-title">Analyse ad hoc disponible pour les configurations de base de données</block>
  <block id="2b1a16b6cd72c9555872ec61d3334af5" category="paragraph">L'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données analyse automatiquement les instances Microsoft SQL Server gérées avec FSX pour le stockage ONTAP en vue d'identifier les problèmes de configuration potentiels. Désormais, en plus de l'acquisition quotidienne, vous pouvez numériser à tout moment.</block>
  <block id="365d8fe4130e8c12f4a3defc920178dd" category="section-title">Suppression des dossiers d'évaluation sur place</block>
  <block id="c4fd25bd6650f0eaedfd01e29fbecddd" category="paragraph">Après avoir étudié les économies réalisées pour un hôte sur site Microsoft SQL Server, vous avez la possibilité de supprimer l'enregistrement hôte sur site de l'usine de charge de travail BlueXP .</block>
  <block id="ae548505379d0043460d8c15540cb546" category="section-title">Nettoyage des clones</block>
  <block id="0d003b1e16a8cf8a4b6c0774ee3a0f41" category="paragraph">L'évaluation et la correction du nettoyage des clones permettent d'identifier et de gérer les clones anciens et coûteux. Les clones de plus de 60 jours peuvent être actualisés ou supprimés de la console d'usine de la charge de travail BlueXP .</block>
  <block id="6da89f0beda0fbec41b06125b0b7ad32" category="section-title">Reporter et ignorer l'analyse de la configuration</block>
  <block id="4a9a50cea48d9e2ded3becc284af4e41" category="paragraph">Certaines configurations peuvent ne pas s'appliquer à vos environnements de base de données. Vous pouvez à présent différer de 30 jours l'analyse d'une configuration donnée ou rejeter l'analyse.</block>
  <block id="514f1fc0ac0ff6e4200d3637146367f1" category="section-title">Mise à jour de la terminologie des autorisations</block>
  <block id="a7b97ab7d88b015e92ed51ef4bee9c25" category="paragraph">L'interface utilisateur et la documentation de l'usine de la charge de travail utilisent désormais « lecture seule » pour faire référence aux autorisations de lecture et « lecture-écriture » pour faire référence aux autorisations d'automatisation.</block>
  <block id="36099969c15a5d064d7174336be7e668" category="doc">Protection anti-ransomware autonome pour les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="08c5452d94d72a6c740ead774c83f8a0" category="paragraph">Protégez vos données avec la protection anti-ransomware autonome (ARP), une fonctionnalité qui utilise l'analyse des workloads dans les environnements NAS (NFS/SMB) pour détecter et signaler les activités anormales qui pourraient être une attaque par ransomware. Lorsqu'une attaque est suspectée, ARP crée également de nouveaux snapshots immuables à partir desquels vous pouvez restaurer vos données.</block>
  <block id="19fcea201a57b2af997865e1bebd5eb8" category="inline-link-macro">Protégez vos données avec la protection anti-ransomware autonome</block>
  <block id="8deff747fe441bd05b94960711ba6dc7" category="paragraph"><block ref="8deff747fe441bd05b94960711ba6dc7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a915f8d1a90241b0905e5e0102866336" category="section-title">Amélioration du rééquilibrage des volumes FlexGroup</block>
  <block id="b4e8b949e8b2a108d117e8d00573baa5" category="paragraph">BlueXP  Workload Factory lance l'assistant de rééquilibrage des volumes FlexGroup avec plusieurs options de disposition pour le rééquilibrage des données dans un volume FlexGroup. Le rééquilibrage redistribue les données de façon homogène vers les volumes de membres FlexGroup.</block>
  <block id="a3fa0d8d3f4c7edc445cef1c52eb31b4" category="inline-link-macro">Rééquilibrez la capacité d'un volume FlexGroup</block>
  <block id="ba5f40b0cbda6629d8835a8ddec32ba7" category="paragraph"><block ref="ba5f40b0cbda6629d8835a8ddec32ba7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b4650b4ce326d6a3b7fad5e98b1b29d3" category="section-title">Implémentez les bonnes pratiques pour un système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="23298c67bec69aa678274ba1b4e76d09" category="paragraph">La fabrique de charges de travail BlueXP  fournit un tableau de bord dans lequel vous pouvez consulter l'état de l'architecture de vos configurations de système de fichiers. Cette analyse vous permet d'implémenter les bonnes pratiques pour vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP. L'analyse de la configuration du système de fichiers comprend les configurations suivantes : seuil de capacité SSD, snapshots locaux programmés, sauvegardes FSX pour ONTAP, Tiering des données et réplication des données à distance.</block>
  <block id="20c1cdeb819f1a107044754c5b7cd16d" category="inline-link-macro">En savoir plus sur l'analyse bien conçue pour les configurations de système de fichiers</block>
  <block id="f85ae2c7c8690dad4aad4469edd0d4d1" category="list-text"><block ref="f85ae2c7c8690dad4aad4469edd0d4d1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ee8bd13e9852f521384a9366f9fddac8" category="inline-link-macro">Implémentez les meilleures pratiques pour vos systèmes de fichiers</block>
  <block id="809288260d1cdd9ac42626b2cf175ba5" category="list-text"><block ref="809288260d1cdd9ac42626b2cf175ba5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b9b3a3dd5e7f3f2002c13a1dde978328" category="section-title">Options de type de sécurité des volumes à double protocole</block>
  <block id="8138182381112922a4c0de3123a20759" category="paragraph">Vous avez la possibilité de choisir NTFS ou UNIX comme style de sécurité pour un volume afin de déterminer la méthode d'accès des utilisateurs et des autorisations à un volume.</block>
  <block id="01723ef9eeaed61dd2633adc90d31f85" category="section-title">Amélioration de la réplication</block>
  <block id="b2e52f2d95b8128fa0aa997184d2e917" category="section-title">Réplication inverse prise en charge à partir de FSX pour ONTAP vers l'environnement sur site</block>
  <block id="987500c5a62dc35588c50c1cdc64759a" category="paragraph">La réplication inverse est désormais disponible depuis un système de fichiers FSX pour ONTAP vers un cluster ONTAP sur site depuis la console d'usine des workloads.</block>
  <block id="7ffd90bebe955a3d38da9e78eaaaf49b" category="inline-link-macro">Réplication inverse</block>
  <block id="ad52c9d51cc60d89ce36c30b38feb597" category="paragraph"><block ref="ad52c9d51cc60d89ce36c30b38feb597" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e949ed7c07a946c5c5337cf0219fbc8a" category="section-title">Réplication de volume de protection des données</block>
  <block id="b160179bf174efa559aefeb2a6a265ff" category="paragraph">Il est désormais possible de répliquer des volumes de protection des données.</block>
  <block id="699cadf384181ae5970ed8c0de60e0ff" category="inline-link-macro">Réplication d'un volume de protection des données</block>
  <block id="f4ae9aa33f99746ec1459126f50c3db7" category="paragraph"><block ref="f4ae9aa33f99746ec1459126f50c3db7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f45e31e9eb62670abb227bd17e863909" category="section-title">Sélection de plusieurs volumes</block>
  <block id="11b72bb293d845376d594d8db15c5c42" category="paragraph">La sélection de plusieurs volumes est disponible pour vous permettre de sélectionner exactement les volumes à répliquer.</block>
  <block id="ca0c3dd7dca9f636af3209d526098e1e" category="inline-link-macro">Créer une relation de réplication</block>
  <block id="4027269222ebe19f8c7ce0489bd4a099" category="paragraph"><block ref="4027269222ebe19f8c7ce0489bd4a099" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a07aceed52eedb73437d4be9dffb7512" category="section-title">Étiquettes de politique de conservation à long terme</block>
  <block id="4f41e87d14e054d42c2670ea8c528589" category="paragraph">Lorsque vous activez la conservation à long terme pour une relation de réplication, les étiquettes des volumes source et cible doivent correspondre exactement. Désormais, l'usine de workloads BlueXP  peut automatiquement créer des étiquettes de volume source manquantes pour vous.</block>
  <block id="cfe8fde03c6d1a12606f20570c95dd3a" category="section-title">Nom de fichier FSX pour ONTAP visible lors de la création du volume</block>
  <block id="15ed156f4715eb4b7e7feb040d7c9c90" category="paragraph">Nous avons amélioré la visibilité des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP lors de la création des volumes. Lorsque vous créez un volume, le système de fichiers FSX pour ONTAP s'affiche. Vous savez ainsi exactement où le volume est créé.</block>
  <block id="92698312f3f978b9a3975381093aea27" category="section-title">Compte AWS visible dans l'ensemble de la charge de travail stockage</block>
  <block id="d4ba91ca8b32dac38d8a02560db45f99" category="paragraph">Nous avons amélioré la visibilité des comptes sur la charge de travail de stockage. Le compte AWS s'affiche lorsque vous accédez aux onglets *volumes*, *Storage VM* et *Replication*.</block>
  <block id="44918ad8d6b4fa49e31aa71e8c3e972b" category="section-title">Améliorations de l'association de liens</block>
  <block id="730fff71d8c1a3c83285cf73a189adc1" category="list-text">Vous pouvez rapidement associer un lien à partir d'un système de fichiers FSX pour ONTAP dans l'onglet Inventaire.</block>
  <block id="794643699de592957f5ae7ac7b70d1be" category="list-text">La fabrique de charges de travail BlueXP  prend désormais en charge l'utilisation d'autres informations d'identification utilisateur ONTAP pour l'association de liaisons.</block>
  <block id="7dc7c15512069d38e071e0b7f2eb0075" category="section-title">Prise en charge de l'authentification de liens pour AWS secrets Manager</block>
  <block id="9eee39cc8777da8f7dbd19a76d917105" category="paragraph">Vous avez désormais la possibilité d'utiliser les secrets d'AWS secrets Manager pour authentifier les liens afin de ne pas avoir à utiliser les informations d'identification stockées dans l'usine de workloads BlueXP .</block>
  <block id="e740d5331c1318c8aeedd3bc928fee0f" category="section-title">Assistance de suivi</block>
  <block id="afa647328e65fc54651ec9202e08f684" category="paragraph">Tracker fournit désormais des réponses API pour que vous puissiez voir la sortie de l'API REST associée à la tâche.</block>
  <block id="2e0c4c64c2671f5575eb184e577dcdae" category="inline-link-macro">Surveiller les opérations avec Tracker</block>
  <block id="51901acdd0b1d27e153698e9d896b4ab" category="paragraph"><block ref="51901acdd0b1d27e153698e9d896b4ab" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3d84fc344c6f90d01ec1ed67bf66b2cf" category="section-title">Validation de la capacité lors de la restauration d'un volume à partir d'une sauvegarde</block>
  <block id="02fb27a360f5d3b300cee7fd194ec4ab" category="paragraph">Lors de la restauration d'un volume à partir d'une sauvegarde, l'usine de workloads BlueXP  détermine si vous disposez de suffisamment de capacité pour la restauration et peut ajouter automatiquement de la capacité de Tier de stockage SSD si ce n'est pas le cas.</block>
  <block id="669e24f4895025d47b6321e03f0890e4" category="inline-link-macro">Restaurer un volume à partir d'une sauvegarde</block>
  <block id="6a04144fb90318983f201c0a346bc6b3" category="paragraph"><block ref="6a04144fb90318983f201c0a346bc6b3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2bbce7d3d059871083eb12013b7bc70d" category="section-title">Prise en charge d'autres informations d'identification utilisateur ONTAP</block>
  <block id="21fe54f48c52f1924f6b2b74751f1611" category="paragraph">L'usine de workloads prend désormais en charge d'autres ensembles d'identifiants ONTAP pour la création de systèmes de fichiers afin de minimiser les risques liés à la sécurité. Au lieu d'utiliser uniquement l'utilisateur fsxadmin, vous pouvez sélectionner un autre ensemble d'informations d'identification ONTAP ou choisir de ne pas fournir de mot de passe aux utilisateurs fsxadmin et vsaadmin.</block>
  <block id="fa499afb5b0e71cede67d6430b479aad" category="doc">Prise en charge de NetApp ONTAP Connector pour Amazon Q</block>
  <block id="c77dd74f22a4c7346ab562d5eff0bc5a" category="paragraph">Cette version de GenAI introduit la prise en charge de NetApp ONTAP Connector pour Amazon Q, qui vous permet de créer des connecteurs pour Amazon Q Business. Profitez rapidement et facilement de l'assistant IA Amazon Q Business avec moins de configuration initiale qu'en construisant une base de connaissances GenAI pour le socle Amazon.</block>
  <block id="cf79fa4b0d1663f0ab76e8bc4b4e5ff3" category="inline-link-macro">Créez un connecteur GenAI pour Amazon Q Business</block>
  <block id="9e4085aea7ddf49d777bc0d6415232d0" category="paragraph"><block ref="9e4085aea7ddf49d777bc0d6415232d0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="535baaac5969b3bd7fd10592a2cb8e22" category="section-title">Prise en charge améliorée des modèles de chat</block>
  <block id="48ced6c80c0d41a7f68e3e9caece65d9" category="paragraph">GenAI prend désormais en charge les modèles de chat supplémentaires suivants pour les bases de connaissances :</block>
  <block id="ba7ee7dc8867588bd50d38f7762f4e93" category="inline-link-macro">Modèles d'IA Mistral</block>
  <block id="fffe8738239ad19b2e24fda4b92d99f8" category="list-text"><block ref="fffe8738239ad19b2e24fda4b92d99f8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ac4754b088e15ec23e2e33942607b0db" category="inline-link-macro">Modèles texte Amazon Titan</block>
  <block id="91b642108b49f539aef5f1e7e8429b9a" category="list-text"><block ref="91b642108b49f539aef5f1e7e8429b9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3e431ea8f1bf6f1b755d11be49ab7215" category="inline-link-macro">Modèles META Llama</block>
  <block id="957aa19111afb49cbdb72a75c11a7824" category="list-text"><block ref="957aa19111afb49cbdb72a75c11a7824" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="025fda77b8ffb8c9e7812b66f625dcdb" category="inline-link-macro">Modèles Jamba 1.5</block>
  <block id="00be89811246b5f1554783fae811628a" category="list-text"><block ref="00be89811246b5f1554783fae811628a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d5bedd5eb6b3c4a63a27527880abc5ae" category="inline-link-macro">Modèles Cohere Command</block>
  <block id="01f2d137c910887f5780defdf71aa720" category="list-text"><block ref="01f2d137c910887f5780defdf71aa720" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7af238b1ae959fcc9ca0417cb2d5f9a7" category="inline-link-macro">Modèles DeepSeek</block>
  <block id="96734ae1eb62df22f906e39314369633" category="list-text"><block ref="96734ae1eb62df22f906e39314369633" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="dbc68fe7976455ff2b6f2e5143dfd308" category="inline-link-macro">Modèles de base pris en charge dans Amazon Bedrock</block>
  <block id="b198f4cca9409499187762bec5420672" category="paragraph">GenAI prend en charge les modèles de chaque fournisseur pris en charge par Amazon Bedrock : <block ref="9f10081366e85554159ed4dc640b95c7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="74d516ef8dfa098bb4cd92313c403475" category="doc">Prise en charge de CloudShell avec remplissage automatique</block>
  <block id="df96b6f4ceabb5c4dbc915475fd821fe" category="paragraph">Lorsque vous utilisez BlueXP  Workload Factory CloudShell, vous pouvez commencer à taper une commande et appuyer sur la touche Tab pour afficher les options disponibles. S'il existe plusieurs possibilités, l'interface de ligne de commande affiche une liste de suggestions. Cette fonction améliore la productivité en réduisant au minimum les erreurs et en accélérant l'exécution des commandes.</block>
  <block id="795a0e870c9420e8289ae895de63c851" category="paragraph">Cette version de la fabrique de workloads BlueXP  pour VMware offre les améliorations suivantes à l'expérience de migration Advisor dans Amazon EC2 :</block>
  <block id="81e3939f348a9727ff017a61306371bd" category="paragraph">*Informations sur l'infrastructure de données NetApp en tant que source de données* : la fabrique de workloads se connecte désormais directement aux informations sur l'infrastructure de données NetApp pour collecter des informations sur le déploiement VMware lorsque vous utilisez le collecteur de données EC2 migration Advisor.</block>
  <block id="4a8ef01af1fafc8c714496654fc2facc" category="section-title">2025-05-04</block>
</blocks>