<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifications récentes</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Charges de travail des bases de données</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Charges de travail GenAI</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Configuration et administration</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workloads VMware</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">Usine de charges de travail NetApp</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="da0e88c69cf2ddf39d5537c04ab2fc69" category="summary">Découvrez les modifications les plus récentes apportées aux charges de travail qui font partie de NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="374d5bd32bb9ae08b0f703942e0fe21c" category="doc">Modifications récentes dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ed09318eed7d979b31cfb4afc3b11097" category="sidebar">Ces notes de publication décrivent les améliorations récentes apportées aux services cloud qui font partie de NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="9ff48e1eaa80562d8bc97f2d59b40e41" category="sidebar">Notes de version de NetApp Workload Factory</block>
  <block id="41d5af71402e1d82f05775556afa695b" category="section-title">Analyse bien architecturée pour Oracle</block>
  <block id="dd0f28440676e89c09bd52c7f70e866b" category="inline-link-macro">Implémenter des configurations de base de données bien architecturées dans Workload Factory</block>
  <block id="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="paragraph"><block ref="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2bc4b4a88d694b207aacb90573eb4b7f" category="doc">Charges de travail EDA</block>
  <block id="e852955e53f52fa18c0de4a24d22f4af" category="inline-link-macro">Gérez le stockage bloc dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="e27c0520df6795eedf0c70ef38381a5b" category="paragraph"><block ref="e27c0520df6795eedf0c70ef38381a5b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d34510ab77e099f24fa05ceac3ff150c" category="paragraph">L'analyse bien architecturée inclut les nouvelles configurations suivantes pour Oracle :</block>
  <block id="5a022ce9df2c118b15eecf6d431faf14" category="doc">Clonage de périphériques de bloc</block>
  <block id="c74340453798a5d4d4e10a5aaef38904" category="paragraph">Workload Factory propose des clones pour vos périphériques de stockage bloc afin que vous puissiez provisionner rapidement des copies inscriptibles et efficaces de vos données tout en contrôlant la capacité, l'accès et le cycle de vie.</block>
  <block id="91cb86206fad91f1ee03be3263ce2b5e" category="section-title">Étiquettes EC2 sur les périphériques de stockage bloc</block>
  <block id="4cdbcf74dda458c541b8fb774532f64e" category="paragraph">Le tableau des périphériques de stockage bloc comprend désormais une colonne affichant les étiquettes des hôtes EC2 qui consomment chaque périphérique de stockage bloc. Cela vous aide à identifier quel hôte utilise chaque périphérique de stockage bloc lors du dépannage ou des audits.</block>
  <block id="1182d4b8399f34126ea205e47a6a77aa" category="paragraph">Pour créer des étiquettes sur chaque périphérique de bloc, déployez une instance EC2 à l'aide de notre script utilisateur fourni.</block>
  <block id="949772caeac38120e37726672f87e673" category="inline-link-macro">Script de données utilisateur EC2 pour attribuer des balises aux périphériques de stockage bloc</block>
  <block id="f253e6c2e63632a5f1a7ef4fe6522c2f" category="paragraph"><block ref="f253e6c2e63632a5f1a7ef4fe6522c2f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="607326d3637e008b134e64f39d8da723" category="section-title">Tendances de capacité pour les systèmes de fichiers FSx for ONTAP</block>
  <block id="9fe282a2158bc82a938a6290a314ca79" category="inline-link-macro">Gérez automatiquement la capacité dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9ab7147fcc802f47be068771ba492092" category="paragraph"><block ref="9ab7147fcc802f47be068771ba492092" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3be044b694628f6e958377c22febfacd" category="section-title">3 mai 2026</block>
  <block id="97c13014b9e16335b445d04850fb955f" category="doc">Notifications par e-mail et SNS en cas d'événements de latence</block>
  <block id="c31a2fa4340e87df74fd4add6857d037" category="paragraph">Vous pouvez désormais recevoir des notifications automatiques en cas de détection d'événements de latence sur vos volumes FSx for ONTAP. Configurez les notifications par e-mail ou Amazon SNS dans les paramètres de Workload Factory pour recevoir des alertes en temps réel lorsque les volumes dépassent les seuils de latence que vous avez définis.</block>
  <block id="64252b5e1bc1f93bfafd01c34fd0860b" category="paragraph">Les notifications sont envoyées au niveau du système de fichiers et comprennent des détails sur tous les volumes affectés, les niveaux de gravité, les comparaisons de seuils et un lien direct vers la page Latence pour l'analyse.</block>
  <block id="95e7f36fe4398f41dfcbc5591df71f8d" category="inline-link">Apprenez à configurer les notifications de latence</block>
  <block id="547067437333ccf9f6257f448035fd15" category="paragraph"><block ref="2a3ce45bc4405505b722625836bbe768" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f18c989c700bb32f3bcb80ace5539b64" category="section-title">Visualisation de l'évolution de la latence à l'aide de graphiques interactifs</block>
  <block id="11ef7238b057019c31802d06c0bf5b75" category="paragraph">Le panneau d'analyse de latence comprend désormais une interface à onglets pour une analyse de latence complète :</block>
  <block id="eb39bcaa5c101fc5087275547ab8e3e6" category="list-text">*Aperçu* : Consultez les résultats de l’analyse de base automatisée indiquant quel composant est à l’origine de la latence</block>
  <block id="142deff8a2ec74d2d2667eca22500eab" category="list-text">*Au fil du temps* : Visualisez le comportement de la latence du volume grâce à un graphique interactif sur plusieurs périodes (1 heure, 3 heures, 12 heures, 24 heures ou 72 heures)</block>
  <block id="5ff8bee829d6ed38b529ef851b350ad1" category="paragraph">L'onglet *Au fil du temps* affiche les données de latence brutes CloudWatch (lecture ou écriture, selon l'alarme déclenchée) avec des lignes de seuil d'avertissement et de critique, des indicateurs de dépassement et des métriques détaillées pour chaque violation.</block>
  <block id="7eec84a410cc084b608a43e90acfccd1" category="paragraph">Cette visualisation complète vous aide à identifier les tendances, à comprendre si les problèmes de latence sont récurrents ou isolés et à prendre des décisions plus éclairées concernant leur résolution.</block>
  <block id="7d36db06649fc95af5dde34418ae17ae" category="inline-link">Apprenez à analyser les tendances de latence</block>
  <block id="89bed93f6bbf811d8bd82c2b7fbc1dea" category="paragraph"><block ref="ed7c0b83df2858b326a608c49012d510" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="15407be309823d0bd0fd1f09d53ccd89" category="doc">Notifications par e-mail pour Workload Factory</block>
  <block id="a1ed0466beff73a72b5d95ef2b956e83" category="paragraph">Vous pouvez désormais recevoir les notifications de Workload Factory par e-mail sans configurer de rubrique Amazon SNS. Activez les notifications par e-mail pour envoyer des notifications à toutes les adresses e-mail associées au compte.</block>
  <block id="1c6cc010b2ec0805e327534ebbfb3973" category="paragraph">Vous pouvez configurer les notifications par e-mail depuis la console Workload Factory ou la NetApp Console. La NetApp Console offre également la possibilité de configurer les notifications NetApp Console qui s'affichent sous l'icône de cloche.</block>
  <block id="f76fbee6bb24fc9289f051c59b4058b2" category="paragraph">Si vous configurez les notifications dans NetApp Console, NetApp Console prend en charge la distribution des notifications. Les paramètres de notification dans la console Workload Factory deviennent en lecture seule afin d’éviter les notifications en double.</block>
  <block id="b2dfd446bf724d5a49ad6d34fffa8cd5" category="section-title">Nouvelle notification concernant la latence EDA</block>
  <block id="72139a3373d3afc6254af7e39dc3cd2a" category="paragraph">Le service de notification NetApp Workload Factory inclut la notification de latence EDA qui vous avertit lorsque la latence d'une opération EDA dépasse un certain seuil.</block>
  <block id="7c1a1feb7968ed15d338ae3e7284dd4e" category="inline-link-macro">Configurer les notifications de Workload Factory</block>
  <block id="06c8d6de7277fbcb62791ed118b9bc96" category="paragraph"><block ref="06c8d6de7277fbcb62791ed118b9bc96" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="394b492bc5d751a9928357af63eeb4df" category="section-title">Nouvelle notification pour les systèmes de fichiers FSx for ONTAP</block>
  <block id="6d358c966898e9dabc6d051e85958cd8" category="paragraph">Le service de notification NetApp Workload Factory inclut une notification contenant un récapitulatif mensuel des coûts de votre compte, indiquant les tendances de dépenses, les variations inhabituelles et les meilleures opportunités d'économies pour les systèmes de fichiers FSx for ONTAP.</block>
  <block id="596e30b7050101709ce0d710420e77a7" category="paragraph">Découvrez les tendances de capacité SSD directement depuis la vue d'ensemble de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP. La nouvelle carte de gestion de la capacité affiche les tendances d'utilisation du mois précédent. Cette analyse compare la capacité réelle et la capacité allouée, ce qui facilite l'évaluation de l'utilisation des ressources.</block>
  <block id="deede3cf7f18c08613ec53890188368e" category="section-title">Rapport PDF sur l'état bien architecturé des systèmes de fichiers FSx pour ONTAP</block>
  <block id="f6fc5d0b34e0c83d4e75f7be25a32b82" category="list-text">*Configuration de sauvegarde* : vérifie si vos bases de données Oracle sont protégées par AWS Backup ou par des sauvegardes FSx pour ONTAP.</block>
  <block id="e77f1d098a7b16b8bd4d2f20f9aba65f" category="list-text">*Nettoyage des clones* : recommande de supprimer les clones obsolètes ou inutilisés afin de réduire les coûts de stockage.</block>
  <block id="89840aef48298f433a57c56ab247ae08" category="section-title">Calcul automatique des économies pour les bases de données Oracle sur Amazon Elastic Block Store (EBS)</block>
  <block id="820714d6c08a1a257cd36fe74e1fed2b" category="paragraph">Workload Factory analyse automatiquement le coût du stockage EBS utilisé pour les bases de données Oracle, puis suggère la configuration FSx for ONTAP la plus performante et la plus économique. Vous pouvez sélectionner plusieurs hôtes EBS à analyser et comparer ensuite le coût d'exécution de ces hôtes sur EBS par rapport à FSx for ONTAP.</block>
  <block id="754cab29df96851e5cc6bac19fb8e4de" category="inline-link-macro">Découvrez les économies pour les hôtes EBS détectés</block>
  <block id="9c9dd70e9f385deab27852576ec6db9a" category="paragraph"><block ref="9c9dd70e9f385deab27852576ec6db9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="19b3c31ea822597c2e4628964f178a69" category="section-title">Vérification préalable de la configuration CRR</block>
  <block id="9806495507d3f9631835ef96ec7c6a20" category="paragraph">Lorsque vous activez la réplication interrégionale (CRR) pour votre base de données, la charge de travail de base de données vérifie si le système de fichiers FSx for ONTAP possède une liaison et une configuration de réplication associées. Le cas échéant, la charge de travail de base de données vous redirige vers l’assistant de réplication de la charge de travail de stockage FSx for ONTAP afin de gérer les prérequis de liaison de la même manière que le stockage.</block>
  <block id="2570f829ce5d9920c913ea709da38970" category="section-title">LUN associés pour les bases de données Microsoft SQL Server</block>
  <block id="7bcbdd4b76f415ad3e96438de020e5cf" category="paragraph">Vous pouvez désormais visualiser les LUN mappées aux bases de données Microsoft SQL Server dans Workload Factory depuis l'écran Inventaire. Cela vous permet d'identifier facilement les LUN associées à chaque base de données, ce qui facilite la gestion et l'optimisation de vos ressources de stockage.</block>
  <block id="ed577820f4fec6bbade3e14c5eb7020d" category="doc">Prise en charge d'AWS GovCloud (US) dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="699b8f027b66b237760179b118b65c6e" category="paragraph">NetApp Workload Factory prend en charge les comptes AWS GovCloud (US). En utilisant un compte GovCloud, vous pouvez déployer et gérer des charges de travail GenAI dans les régions AWS GovCloud (US).</block>
  <block id="92ee6e4d72d15689a675017ce0db2fa1" category="section-title">31 mai 2026</block>
  <block id="779d05f80e557ffb6b9d91002c8c535c" category="doc">Économies personnalisées pour les hôtes Oracle sur Amazon Elastic Block Store</block>
  <block id="3a4be47663e2fa751113137a974a3fbf" category="paragraph">NetApp Workload Factory for Databases vous permet de personnaliser les économies réalisées pour les hôtes Oracle sur Amazon Elastic Block Store (EBS). Vous pouvez ajuster plusieurs champs comme la fréquence des instantanés, le nombre de copies clonées et les détails des volumes pour voir comment ils affectent vos économies.</block>
  <block id="df8ce82904fb7f768a98668382cdec3a" category="inline-link-macro">Découvrez les économies pour les hôtes Oracle sur EBS</block>
  <block id="d1839e6ad7687f9aaf499df8a37a528b" category="paragraph"><block ref="d1839e6ad7687f9aaf499df8a37a528b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1ed508a845657aa228cb523211b501a0" category="section-title">Sélection multiple de groupes de sécurité pour le déploiement d’hôtes Microsoft SQL Server et PostgreSQL</block>
  <block id="5f3983aebdf54bf31555d0b354f825df" category="paragraph">NetApp Workload Factory for Databases vous permet désormais de sélectionner plusieurs groupes de sécurité lors du déploiement d’hôtes Microsoft SQL Server et PostgreSQL. Vous bénéficiez ainsi d’une plus grande flexibilité pour la configuration de la sécurité réseau de vos charges de travail de base de données.</block>
  <block id="2e9b0a449319af8e501ebf42f946b3a4" category="inline-link-macro">Déployer des hôtes Microsoft SQL Server</block>
  <block id="36827721f24c7683f7cbb55f48380665" category="list-text"><block ref="36827721f24c7683f7cbb55f48380665" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3b1a9a0ee670c86859aadb420ba7a43d" category="inline-link-macro">Déployer des hôtes PostgreSQL</block>
  <block id="d9d75ceb2e92d25dfa5fd1bd2ea01dfc" category="list-text"><block ref="d9d75ceb2e92d25dfa5fd1bd2ea01dfc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="092e50fff7799a091642caa817b6e9ee" category="paragraph">NetApp Workload Factory prend en charge les comptes AWS GovCloud (US). En utilisant un compte GovCloud, vous pouvez déployer et gérer des charges de travail de base de données dans les régions AWS GovCloud (US).</block>
  <block id="431b3c73dcd090440f753c5d3af80bb0" category="section-title">01 juin 2026</block>
  <block id="d78944313be822653acf15ab5398cc09" category="paragraph">Après analyse, vous pouvez télécharger un rapport PDF sur l'état d'architecture de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP pour vos archives ou pour le partager avec vos équipes.</block>
  <block id="1e2f4a38d5efedb5cf0944fea2e5cddf" category="inline-link-macro">Consultez l'état d'architecture optimale de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="74d7776910c4ca73289bbbb6c6bfddf9" category="paragraph"><block ref="74d7776910c4ca73289bbbb6c6bfddf9" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8b15ccb7fd3de568f0d6670c4c2d0d62" category="paragraph">NetApp Workload Factory prend en charge les comptes AWS GovCloud (US). En utilisant un compte GovCloud, vous pouvez déployer et gérer des charges de travail de stockage dans les régions AWS GovCloud (US).</block>
  <block id="8e45f2905d109c7f7ad7492d2341d234" category="section-title">Définissez les seuils de latence des volumes dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="aef3e325f515541566b19394d335ef43" category="paragraph">Vous pouvez configurer des seuils de latence pour chaque volume afin de surveiller les performances et de recevoir des alertes lorsque les valeurs de latence dépassent vos limites définies. Workload Factory surveille la latence de lecture et d'écriture et génère des alertes lorsque l'un ou l'autre des seuils est dépassé.</block>
  <block id="e38f666491d8e4d592d5df89c8419266" category="paragraph"><block ref="e38f666491d8e4d592d5df89c8419266" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b9ceeddf626c03ee2118a4917ae8c38b" category="section-title">Suivez les délais de réplication dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="a36f1662cdb9e2ceab93d3f25e0eca77" category="paragraph">Avec NetApp Workload Factory, vous pouvez suivre les délais de réplication de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP qui sont configurés avec la réplication à distance. Les délais de réplication indiquent le temps de retard entre le moment où les données sont écrites sur le système de fichiers source et celui où elles sont répliquées sur le système de fichiers de destination. Le suivi des délais de réplication vous aide à surveiller l'état de votre configuration de réplication et à identifier les problèmes potentiels susceptibles d'impacter la cohérence des données et les objectifs de point de récupération (RPO).</block>
  <block id="fde2f1eddf6c2d5994d4c9cacc07ff31" category="paragraph"><block ref="fde2f1eddf6c2d5994d4c9cacc07ff31" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="15f374eb532ab28d06443136d99e63b5" category="section-title">Identification des hôtes et définitions des charges de travail dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="e4d934df8f9ddefcebbc02695e3cfbdc" category="paragraph">Workload Factory identifie les hôtes qui consomment du stockage et les types de charges de travail associés à l'activité des hôtes. Les définitions de charges de travail sont générées par l'IA à partir des balises et des métadonnées AWS. Vous pouvez consulter les détails des hôtes et les définitions de charges de travail depuis les écrans de ressources du système de fichiers, du volume et du périphérique de stockage par blocs dans Workload Factory.</block>
  <block id="9ef57b630c87ffd61b917510a7a26030" category="section-title">Détails LIF disponibles dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="055f68ac1562a94352bd56b1842791fb" category="paragraph">Nous affichons tous les points de terminaison du système de fichiers et des machines virtuelles de stockage directement dans l'onglet Vue d'ensemble d'un système de fichiers. La visibilité directe des points de terminaison dans la console Workload Factory facilite la surveillance de l'accès réseau, des points de terminaison et de l'état de basculement sans utiliser l'interface de ligne de commande ou CloudShell. Pour afficher les détails des LIF, notamment les rôles, les points de terminaison, les nœuds, les adresses IP et l'état, vous devez associer un lien au système de fichiers.</block>
  <block id="c1bff806faafabc5316c2270f113bd85" category="inline-link-macro">Découvrez comment associer un lien à votre système de fichiers dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="0cfa9f29837495af6181228a2286658a" category="paragraph"><block ref="966e2ff22df42c69be9cce59aca228ff" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3cb407325a893b82dafad46209626b50" category="section-title">Améliorations des coûts</block>
  <block id="4ca110e0d9ae04c6ba757ec8fd3182f2" category="paragraph">De nouveaux filtres optionnels au niveau de la page sont disponibles pour améliorer les résultats de l'analyse des coûts de vos ressources sur l'ensemble de vos comptes AWS. Vous pouvez sélectionner plusieurs régions et utiliser la clé de balise d'allocation du système de fichiers et ses valeurs pour filtrer les résultats de l'analyse des coûts et obtenir des détails spécifiques sur les coûts de vos systèmes de fichiers et volumes FSx for ONTAP.</block>
  <block id="083b82dbc7669e65217c0c4cdd6a08f3" category="inline-link-macro">Utilisez des filtres pour l'analyse des coûts dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="cd3891050de2d442936c795f42b5be55" category="paragraph"><block ref="cd3891050de2d442936c795f42b5be55" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="830f303cdae9912a4ea32f1f9cbf416e" category="section-title">La planification de l'initialisation de la réplication est disponible dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="15bc72c00374b1de7051b2d672060b33" category="paragraph">Lors de la configuration de la réplication des données, vous pouvez désormais planifier l'initialisation de la réplication pour vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP. Les options sont d'initialiser la relation de réplication immédiatement ou à un moment spécifié. L'initialisation de la réplication est le processus de création d'un transfert de base pour la réplication en copiant les données du système de fichiers source vers le système de fichiers de destination. La planification de l'initialisation de la réplication vous permet d'automatiser ce processus et de garantir que votre configuration de réplication est à jour sans intervention manuelle.</block>
  <block id="214d407853490bc740a9484be85b4f3e" category="inline-link-macro">Répliquez les données dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="f9e073199d07787a028f9eaa386764c2" category="paragraph"><block ref="f9e073199d07787a028f9eaa386764c2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="365c1d3c417c4ceff114f4189c08aded" category="section-title">Rapport Excel sur l'état bien architecturé des systèmes de fichiers FSx for ONTAP</block>
  <block id="cef65a1b6b28821282b97ae2bfcccb7b" category="paragraph">Après analyse, vous pouvez télécharger un rapport Excel sur l'état bien architecturé de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP pour vos archives ou pour le partager avec vos équipes.</block>
  <block id="d280f690a98c812adf5c9aff661addf4" category="section-title">Visualisez et analysez les événements de latence</block>
  <block id="9863682c1ac348823880a0e92aae9424" category="paragraph">Workload Factory prend désormais en charge la visualisation et l'analyse des événements de latence pour les volumes FSx for ONTAP. Vous pouvez visualiser les événements de latence sans connexion de lien, ce qui simplifie la surveillance des problèmes de performance. Pour analyser les événements de latence et recevoir des informations et recommandations alimentées par l'IA, vous devez vous connecter au système de fichiers à l'aide d'un lien. L'analyse fournit les valeurs de latence actuelles, les seuils, l'analyse de la réponse QoS et des recommandations de remédiation.</block>
  <block id="48b5c4d3746aea9e001799935441305e" category="inline-link-macro">Analyser les événements FSx pour ONTAP dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="46d1548637c7b145aedaf16fc4982ded" category="paragraph"><block ref="46d1548637c7b145aedaf16fc4982ded" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6935aa37908b8d3e8e6495adec301374" category="section-title">Définir les seuils de latence du volume</block>
  <block id="8d36c5c4d1b5b3180db932fcf4bd5e3b" category="paragraph">Vous pouvez désormais configurer des seuils de latence pour chaque volume afin de surveiller les performances et de recevoir des alertes lorsque la latence de lecture ou d'écriture dépasse vos limites définies. La surveillance de la latence vous permet d'identifier proactivement les problèmes de performance avant qu'ils n'impactent vos workloads.</block>
  <block id="3bb5ae684d139ecc39b584ffe9e6033b" category="paragraph">Le service de notification NetApp Workload Factory inclut la notification en cas de retard de réplication.</block>
  <block id="bdd14b3b036670ed34f9ec4d3b52c70c" category="section-title">Prise en charge des comptes AWS GovCloud (US)</block>
  <block id="bc2438830b45cc61abad63e0b037a228" category="paragraph">Vous pouvez désormais créer des comptes AWS GovCloud (US) dans Workload Factory. Ce type de compte utilise uniquement les points de terminaison et les régions AWS US GovCloud pour la configuration et les opérations. Les informations d'identification et les secrets restent dans GovCloud. Les régions GovCloud (US) sont prises en charge.</block>
  <block id="b6d9ef2d00d295b73db4c150b66667c7" category="inline-link-macro">Créez un compte AWS GovCloud (US) dans Workload Factory</block>
  <block id="02235c7f58acbfe62b6b373b8f8ef557" category="paragraph"><block ref="02235c7f58acbfe62b6b373b8f8ef557" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4f08df9e7760628c8a0fcefa27f063f4" category="doc">Modes de gestion de l'augmentation de la capacité SSD et automatisation</block>
  <block id="6048180efecc25affb37f0bcfc4af51f" category="paragraph">Workload Factory propose désormais des modes de gestion de l'augmentation de la capacité SSD adaptés à vos préférences opérationnelles :</block>
  <block id="9464fbc6a7b71da353f2d54109960226" category="list-text">*Automatiser*</block>
  <block id="66237dc10c2943c0563d26d3f0b6b230" category="list-text">*Recommander*</block>
  <block id="d015a34de96d3f92372df94da0f629a7" category="list-text">*Aucun*</block>
  <block id="7d2c5b1dd66ac2d00e2f116602f0da91" category="paragraph">Le mode actuel et ses paramètres sont affichés en haut du graphique d'utilisation du SSD sur la page de détails du système de fichiers. Vous pouvez changer de mode à tout moment en fonction de vos besoins opérationnels.</block>
  <block id="df638dda507575b6f88b684af7608553" category="inline-link-macro">Découvrez les modes de gestion SSD</block>
  <block id="8726b2b1ff09bca86dd85ada696c955e" category="paragraph"><block ref="8a69182f844b7822adef7a1894417217" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="70a1c8861535253968956554ebf8e231" category="section-title">Modification en masse des paramètres de gestion de l'augmentation de la capacité SSD</block>
  <block id="771b4b22f5518da40bcc1511e8f12898" category="paragraph">Vous pouvez désormais ajuster les paramètres de gestion de l'augmentation de la capacité SSD sur plusieurs systèmes de fichiers depuis le tableau de bord Vue d'ensemble. Sélectionnez un ou plusieurs clusters dans le tableau Clusters et modifiez en masse les valeurs Seuil (10-90 %), Historique (1-200 heures) et Prochaine (1-200 heures).</block>
  <block id="012cccd7c99fecdbdf717ccb8b16b7de" category="paragraph">La boîte de dialogue d'édition se remplit automatiquement en fonction de votre sélection : si tous les systèmes de fichiers sélectionnés partagent les mêmes valeurs de paramètres, ces valeurs sont affichées ; sinon, les valeurs par défaut sont utilisées. Cela vous permet d'appliquer des paramètres de capacité cohérents à l'ensemble de votre environnement.</block>
  <block id="68c574408eaf57fb5b79796bef1895be" category="inline-link-macro">Apprenez à modifier les paramètres en masse</block>
  <block id="ba63cd1a056bc80046c503ba2fa33773" category="paragraph"><block ref="fb2c15e1efaea436655e6825086014e4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b02017def04604d515c33a15c45d2e8e" category="section-title">Visualisation des points de décision en matière de capacité</block>
  <block id="7dcdf7b0c669e34d376781ffb261c8f6" category="paragraph">Le graphique d'utilisation des SSD affiche désormais les points de décision indiquant le moment où des recommandations de capacité ont été générées ou des actions automatisées ont été entreprises.</block>
  <block id="473ad9d52a93a6904458becbb59cdb8f" category="list-text">*Points de décision de recommandation* : Survolez pour afficher l’horodatage, la taille d’augmentation recommandée et la capacité actuelle.</block>
  <block id="e13a73a214d35af7df23610e438e2773" category="list-text">*Points de décision d'automatisation* : Survolez pour afficher l'horodatage, le statut de réussite ou d'échec, l'augmentation de la taille et la nouvelle taille de l'agrégat. Les tentatives ayant échoué incluent la raison de l'échec.</block>
  <block id="c1d04258174a29f2132edb30e198b9ea" category="paragraph">Les points de décision peuvent survenir toutes les 30 minutes et sont affichés individuellement ou regroupés en fonction de la plage horaire sélectionnée.</block>
  <block id="77911424f819f845cb8185bc75dd9c89" category="inline-link-macro">Découvrez les points de décision en matière de capacité</block>
  <block id="2470c0ea25645427c285ac2c1db0ea6d" category="paragraph"><block ref="7d345c706cc4ef56c93e61e8fef7447b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6730925799427eefafa41ca821775fd8" category="section-title">État de configuration du lien dans la table Clusters</block>
  <block id="00617692d401e7bead58c1c61c197639" category="paragraph">Le tableau Clusters du tableau de bord Vue d'ensemble comprend désormais une colonne Lien associé indiquant si un lien FSx for ONTAP est configuré pour chaque système de fichiers. L'état de la connexion est validé quotidiennement, ce qui vous permet d'identifier les systèmes de fichiers nécessitant une configuration de lien ou pouvant présenter des problèmes de connectivité.</block>
  <block id="14447da801a1982ce517d6e1ffb0c116" category="inline-link-macro">Afficher le tableau de bord Vue d'ensemble</block>
  <block id="ad5ea2e791a779cc733cf94252010c1e" category="paragraph"><block ref="a3c9e85960ac01cd3d2a615266299aa4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="caa606c0b1085a846c384cef14c3a17f" category="doc">Prise en charge de l'instance i7i.metal-24xl dans le calculateur de TCO EVS</block>
  <block id="b055674b094a39e8822f5941fd1ddf8d" category="paragraph">Le calculateur de coût total de possession (TCO) d'EVS prend désormais en charge les instances EC2 AWS i7i.metal-24xl comme hôtes de cluster. Par rapport aux configurations i4i.metal, ces instances permettent de réduire le coût initial d'EVS d'environ 33 % pour le calcul et de 25 % pour le stockage vSAN.</block>
  <block id="bbc7cb1849fc26e314ad21ecd99ca5fe" category="paragraph">Le calculateur compare automatiquement les deux types d'instances et sélectionne l'option la plus économique. Une nouvelle section de comparaison affiche les configurations hôtes EVS côte à côte, ce qui facilite la recherche de la configuration la mieux adaptée à vos besoins.</block>
  <block id="0665cdd8950328e06e0db9b1e16938d3" category="inline-link-macro">Calculez les économies estimées pour EVS</block>
  <block id="86271c8c1063215a7f1ff0f45240c576" category="paragraph"><block ref="86271c8c1063215a7f1ff0f45240c576" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b2384f97ee5bce1c28f5573e6878c9c1" category="section-title">06 juillet 2026</block>
  <block id="33e0c31d77f9c8cc22645a3c4d8f1c27" category="doc">Analyse de latence améliorée avec graphiques d'IOPS et de débit</block>
  <block id="820660d0f2f623290b9d6bf61dc7b971" category="paragraph">Le panneau d'analyse de latence affiche désormais des graphiques de performance synchronisés dans l'onglet *Évolution dans le temps* :</block>
  <block id="07139d61108a6478189b71bcdc7f39b8" category="list-text">*Graphique de latence* : Affiche l’évolution de la latence au fil du temps, avec des lignes de seuil et des alertes lorsque les limites sont dépassées.</block>
  <block id="390641ad0fb5c4dcbd3e1ea9a432933d" category="list-text">*Graphique IOPS* : Affiche les opérations par seconde, avec des lignes de seuil et des indicateurs de dépassements de limites antérieurs.</block>
  <block id="167a301ac11e90acd4e01899787518a1" category="list-text">*Graphique de débit* : Affiche les taux de transfert de données (DataReadBytes ou DataWriteBytes).</block>
  <block id="38f51c8db276cb26c3c7af52f545996e" category="paragraph">Tous les graphiques utilisent la même chronologie et affichent automatiquement les indicateurs corrects selon qu'il s'agisse d'une lecture ou d'une écriture.</block>
  <block id="40f862a8ef42e494a25d0887d6827d75" category="paragraph">Un nouveau filtre vous permet de basculer entre Tout, Lecture, Écriture ou opérations de Métadonnées pour une analyse plus détaillée.</block>
  <block id="b8f78f4759a5bd3c20308a67276707aa" category="paragraph">Ces graphiques vous aident à visualiser les relations entre la latence, les IOPS et le débit, ce qui facilite la recherche des causes des problèmes de performance et la décision quant à la manière de les résoudre.</block>
  <block id="41b8190fd8c34e03bd93c4234b033876" category="paragraph">Les graphiques de performance ne sont désormais disponibles que lorsque les identifiants AWS sont fournis. Les liens FSx for ONTAP sont nécessaires uniquement pour la répartition des composants dans l'analyse de base et l'analyse IA.</block>
  <block id="8dd5201c5cc5a3396ebbb0eed3c4385d" category="inline-link">Apprenez à analyser les tendances de latence à l'aide de plusieurs graphiques</block>
  <block id="96f2a9474e94ea84ba4915ee29411c85" category="paragraph"><block ref="6741c3b9db1b1d3c4d7831b9652aaaca" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="1cdbc8bcb26cc8d5e894a97b9e7f269f" category="section-title">05 juillet 2026</block>
</blocks>