<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifications récentes</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Charges de travail des bases de données</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Charges de travail GenAI</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Configuration et administration</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workloads VMware</block>
  <block id="959d33fa69dccfa15152c69ba90f9d41" category="doc">Charges de travail des constructeurs</block>
  <block id="4a854a1349dc1900974f3bf6a9552245" category="section-title">Mises à jour d'analyse bien conçues</block>
  <block id="bfebf248126ee0c8c192d7442b03e1a1" category="inline-link-macro">Affichez l'état bien architecturé de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP</block>
  <block id="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="paragraph"><block ref="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">Usine de charges de travail NetApp</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="da0e88c69cf2ddf39d5537c04ab2fc69" category="summary">Découvrez les modifications les plus récentes apportées aux charges de travail qui font partie de NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="374d5bd32bb9ae08b0f703942e0fe21c" category="doc">Modifications récentes dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ed09318eed7d979b31cfb4afc3b11097" category="sidebar">Ces notes de publication décrivent les améliorations récentes apportées aux services cloud qui font partie de NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="9ff48e1eaa80562d8bc97f2d59b40e41" category="sidebar">Notes de version de NetApp Workload Factory</block>
  <block id="41d5af71402e1d82f05775556afa695b" category="section-title">Analyse bien architecturée pour Oracle</block>
  <block id="dd0f28440676e89c09bd52c7f70e866b" category="inline-link-macro">Implémenter des configurations de base de données bien architecturées dans Workload Factory</block>
  <block id="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="paragraph"><block ref="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="48707dc4d2e44fe9cf85834f27b932e8" category="paragraph">Workload Factory analyse vos systèmes de fichiers FSx pour ONTAP pour les configurations suivantes :</block>
  <block id="e738192b7a8dc90f6d5e566ceb909da3" category="doc">Calculez les économies réalisées grâce à la migration vers Amazon Elastic VMware Service pour des régions spécifiques.</block>
  <block id="d4a40d01192a627963ffd40503ef4713" category="paragraph">Vous pouvez désormais explorer la valeur des différentes options de déploiement pour votre migration vers le cloud, optimiser les efforts investis dans l'évaluation des solutions et examiner en profondeur les solutions susceptibles de générer de la valeur et des économies dans le cloud.</block>
  <block id="de480346f69aff69cc4e4e1e5d52ea98" category="paragraph">Vous pouvez également consulter les économies de cœurs vCPU réalisables grâce à l'utilisation de FSx pour ONTAP dans le cadre d'un déploiement EVS.</block>
  <block id="122a56eb4649431a7f2dbb8886f047cc" category="inline-link">Découvrez les économies réalisées sur Amazon Elastic VMware Service avec NetApp Workload Factory</block>
  <block id="389870bd93c88ff4cb5e7f6216054ce2" category="paragraph"><block ref="389870bd93c88ff4cb5e7f6216054ce2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="815e75619b370a1b845eccec6979ed74" category="section-title">27 novembre 2025</block>
  <block id="4afeabae14ccab1ba1ff53887c3a9701" category="doc">Optimisez vos économies grâce au calculateur de bases de données pour Amazon Elastic Block Store (EBS)</block>
  <block id="d9f7bd12b1b11b300e5288560b5e9987" category="paragraph">Deux nouvelles fonctionnalités du calculateur améliorent l'analyse des économies réalisées lors de l'exécution de plusieurs instances avec un stockage EBS, ce qui vous permet d'économiser davantage en passant à FSx pour ONTAP.</block>
  <block id="32ccdc5dd4f059ebfa9dabaa8c301cf0" category="list-text">Workload Factory fournit une solution de stockage consolidée pour plusieurs hôtes de bases de données sur un seul système de fichiers FSx pour ONTAP . Cette consolidation optimise les coûts de stockage en réduisant le nombre de systèmes de fichiers nécessaires pour plusieurs hôtes de bases de données, ce qui permet de réaliser des économies substantielles.</block>
  <block id="e11501c7d779140aaf7bc3e06e0c5005" category="list-text">Workload Factory analyse votre utilisation des performances EBS et vous suggère ensuite la configuration FSx pour ONTAP la plus performante et la plus économique.</block>
  <block id="754cab29df96851e5cc6bac19fb8e4de" category="inline-link-macro">Découvrez les économies possibles pour les hôtes EBS détectés</block>
  <block id="9c9dd70e9f385deab27852576ec6db9a" category="paragraph"><block ref="9c9dd70e9f385deab27852576ec6db9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0694112a63d48c58b25bbffa268e0b70" category="section-title">Rapport Excel disponible pour le tableau de bord bien conçu</block>
  <block id="5f00eea0cea6c8b64f9e110f5d403194" category="paragraph">Vous pouvez télécharger un rapport Excel du tableau de bord bien conçu. Le rapport fournit l'état bien architecturé de la ressource de base de données et des recommandations pour toutes les configurations de ressources, y compris les sous-configurations pour le système d'exploitation et ONTAP.</block>
  <block id="9dc9a356684c35282d9c1ed4aa30e7a3" category="section-title">Analyseur de journaux d'erreurs disponible pour les bases de données Oracle</block>
  <block id="269a351d2772f2eea3d4497bdc4e42cf" category="paragraph">L'analyseur de journaux d'erreurs Agentic, basé sur l'IA, est disponible pour les bases de données Oracle. Cette fonctionnalité exploite des algorithmes d'apprentissage automatique avancés pour détecter et analyser automatiquement les erreurs dans les fichiers journaux. Cet outil vise à rationaliser le processus de dépannage en fournissant aux développeurs des informations et des recommandations exploitables basées sur les modèles qu'il identifie dans les journaux.</block>
  <block id="b8b677d9dba6a14dd05b3a0eb592a9c5" category="inline-link-macro">En savoir plus sur l'analyseur de journaux d'erreurs basé sur l'IA Agentic</block>
  <block id="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="paragraph"><block ref="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="08b4436fffbd9bb2227d03f1cf33889b" category="paragraph">L'analyse, bien conçue, inclut deux nouvelles configurations de dimensionnement du stockage. L'analyse évalue et corrige les problèmes de configuration liés à l'allocation d'espace d'échange et à la marge de manœuvre du système de fichiers pour les déploiements de bases de données Oracle existants.</block>
  <block id="081af9c5870a1e2b72453c8137d7fc73" category="doc">Prise en charge des périphériques de stockage dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="41c0f3170443e12c1081a0a411a2c7a4" category="paragraph">Gérez plus efficacement vos périphériques de stockage par blocs grâce à la nouvelle prise en charge des périphériques de stockage par blocs dans NetApp Workload Factory. Cette fonctionnalité vous permet de consulter les détails et d'augmenter la capacité des LUN iSCSI, offrant ainsi une flexibilité accrue pour vos besoins de stockage.</block>
  <block id="83fd7a4dba0970697d173ce4398c1b71" category="inline-link-macro">Gérer les périphériques de stockage par blocs dans Workload Factory</block>
  <block id="e739cb7976f49d4295e9ffa8e259037b" category="paragraph"><block ref="e739cb7976f49d4295e9ffa8e259037b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="90b40f16cf91d89fc22fbcc0a38efa7c" category="list-text">Suppression des snapshots inutiles : vérifie si les volumes contiennent des snapshots obsolètes et inutiles pouvant être supprimés afin de réduire les coûts.</block>
  <block id="2945c0b218624e42ee523aefde446d66" category="list-text">Rééquilibrage des volumes FlexGroup : vérifie si les volumes FlexGroup sont répartis uniformément entre leurs membres afin de garantir des performances optimales.</block>
  <block id="0f80b197268947adedcc0297fc4a4efd" category="section-title">Analyseur d'IA pour les événements EMS dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="b0e5de397c4ec9c39df271c0f4cf05e1" category="paragraph">NetApp Workload Factory introduit un analyseur basé sur l'IA pour les événements du système de gestion des événements ONTAP (EMS). Cette fonctionnalité vous aide à identifier et à résoudre rapidement les problèmes en fournissant des informations et des recommandations basées sur l'analyse des données des événements des services d'urgence médicale.</block>
  <block id="a661f5e2ef22dbf468d0f8427ad8323e" category="inline-link-macro">Analyser les événements EMS dans Workload Factory</block>
  <block id="8121ebebfc076bea222c1f4c838b09ec" category="paragraph"><block ref="8121ebebfc076bea222c1f4c838b09ec" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1df24a9e91a6f6d01b5ce32608b6f3f7" category="section-title">Surveiller les tendances en matière de coûts et d'utilisation des systèmes de fichiers FSx pour ONTAP</block>
  <block id="56a2825e2abb3758584b94544cfdba40" category="paragraph">Vous pouvez suivre les tendances en matière de coûts et d'utilisation de vos systèmes de fichiers FSx pour ONTAP directement depuis la console NetApp Workload Factory . Cette fonctionnalité fournit des indicateurs de consommation et de coût de stockage ainsi que des coûts détaillés, vous aidant ainsi à optimiser l'allocation de vos ressources et la planification de votre budget.</block>
  <block id="bd89bba18a943a5ad32117396fcdea90" category="inline-link-macro">Suivez les coûts des systèmes de fichiers FSx pour ONTAP dans Workload Factory</block>
  <block id="d5905c9d9cba2248871f04654e4f9b1d" category="paragraph"><block ref="d5905c9d9cba2248871f04654e4f9b1d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5b58af6390ae44b5a39c726b4820fffb" category="section-title">Gérer les balises FSx pour un système de fichiers dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="543e684a4a914d6bef4f91873d32e315" category="paragraph">Gérez facilement vos balises FSx pour un système de fichiers directement depuis la console NetApp Workload Factory . Cette fonctionnalité vous permet d'ajouter, de modifier ou de supprimer des balises, ce qui permet une meilleure organisation et catégorisation de vos systèmes de fichiers FSx pour ONTAP .</block>
  <block id="8945587d036e5b09c39322767239857a" category="inline-link-macro">Gérer les balises FSx dans Workload Factory</block>
  <block id="3c57420160e53dc4967d9ca75a5d5d06" category="paragraph"><block ref="3c57420160e53dc4967d9ca75a5d5d06" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b931c0909a42d2dd6b1b28eeb36252c" category="section-title">Ajuster la capacité du cache pour les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP</block>
  <block id="aed1296ef373ba8df468af355d85d3ce" category="paragraph">Vous pouvez augmenter ou diminuer la capacité des volumes de cache depuis la console Workload Factory.</block>
  <block id="012110073acf8459d2a77ef54f547130" category="inline-link-macro">Gérer les volumes de cache dans Workload Factory</block>
  <block id="cfd839007fdba7ba7d7a5a35de4aa55a" category="paragraph"><block ref="cfd839007fdba7ba7d7a5a35de4aa55a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6fe4c05a9bf5207dceacd4fcc6fc1064" category="doc">Mise à jour des autorisations pour le stockage</block>
  <block id="7d3f4d33aca7af4519cb87a63113caf9" category="paragraph">L'analyseur d'événements FSx pour ONTAP EMS utilise les autorisations Amazon Bedrock suivantes dans la stratégie d'autorisation _opérations et correction_ pour récupérer les données d'événements de la charge de travail de stockage.</block>
  <block id="71d01806cd25e89067c25b4f03e9a607" category="list-text"><block ref="9aa5a97dfe3f7608d8ee28e7db3c4e2c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="4e736cb1760a43a4bf2b5d861b6deb96" category="list-text"><block ref="fdd997ab8b4252f76acdda855bb7b890" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="1ed1b1bc988715ea858abe38c168d87a" category="list-text"><block ref="00fe52afa6e3b9a0d389f529a2b88242" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="f80c2c54334d4ddca4016b89152c6684" category="list-text"><block ref="93804e96d3f417a0088c564647dd28e9" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Journal des modifications de référence des autorisations</block>
  <block id="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="paragraph"><block ref="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="01f76f754caa3b688233762c1b9391f6" category="section-title">Prise en charge des points d'accès AWS S3 pour FSx for ONTAP</block>
  <block id="d30cb805d7270ac0b7cc06375888e47f" category="paragraph">NetApp Workload Factory prend en charge les points d'accès AWS S3 pour vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP . Vous pouvez créer des volumes à l'aide de points d'accès S3, attribuer des points d'accès S3 à un volume existant et gérer les points d'accès S3 depuis la console Workload Factory. En utilisant un point d'accès S3, vous pouvez accéder aux données de fichiers résidant sur des volumes SMB/CIFS ou NFS via les API AWS S3. Cela vous permet d'intégrer vos données existantes avec GenAI, ML et les analyses des services AWS qui prennent en charge les points d'accès S3.</block>
  <block id="ef6c8d59ba70b1efd5437dd31e63efcb" category="section-title">4 décembre 2025</block>
  <block id="bf9dc967c38bf5f6366aea1d464016b5" category="inline-link-macro">Créer un volume à l'aide de points d'accès S3</block>
  <block id="9650d80f3b4a8975eb2cc3145efe97fd" category="list-text"><block ref="9650d80f3b4a8975eb2cc3145efe97fd" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3e2c74c8c2d6921bd86b94a0e3ce7846" category="inline-link-macro">Gérer les points d'accès S3 pour un volume</block>
  <block id="bec075d59b91517943ea96b4d56e06de" category="list-text"><block ref="bec075d59b91517943ea96b4d56e06de" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e75004bce0e2abb43e6673b8bd4bbd2f" category="doc">Améliorations de l'intégration d'Active Directory</block>
  <block id="4be7fbd19e77cc55e8637326f3cc569d" category="paragraph">Workload Factory for Databases inclut trois nouveaux champs Active Directory (AD) lors du déploiement de Microsoft SQL Server à l'aide de l'option *Création avancée*. Ces améliorations vous permettent de spécifier les préférences de jonction à Active Directory et d'utiliser un compte de service géré.</block>
  <block id="2d652258eef11b26b58d2ac1040af4fb" category="paragraph">Les nouveaux champs AD sont :</block>
  <block id="f069ee08ebc87aaad1c479cd4f54611c" category="list-text">Contrôleur de domaine préféré</block>
  <block id="5a90d56c7caec61381ba4316f0a43849" category="list-text">Parcours privilégié au sein de l'unité organisationnelle</block>
  <block id="b535bc12ab7716de58cac2633cbe0ec8" category="list-text">Groupe Active Directory cible</block>
  <block id="f43a09fcb5f30e27a88e58e1804f13d0" category="inline-link-macro">Déployer Microsoft SQL Server</block>
  <block id="8139c8013582edc0d0eba7cc713f8ffd" category="paragraph"><block ref="8139c8013582edc0d0eba7cc713f8ffd" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bfcc9fa5a3178fd803540af87a6b6ab7" category="section-title">18 décembre 2025</block>
  <block id="5e3b7f958129022f75fe2931c55615b2" category="doc">Intégration de l'assistant IA à la page d'accueil de Ask me</block>
  <block id="65bcc541760e8f25e0281edbfdfbf7f3" category="paragraph">La page d'accueil de la console Workload Factory intègre l'assistant IA Ask me, vous permettant de poser des questions sur votre propre infrastructure de stockage, d'obtenir des informations personnalisées directement à partir de votre environnement et de consulter les conversations précédentes. Vous pouvez interagir avec « Demandez-moi » pour comprendre vos charges de travail, résoudre les problèmes et en savoir plus sur Workload Factory, le tout sans quitter la console.</block>
  <block id="334f5b13a66630c66877aaf36ce24673" category="section-title">04 janvier 2026</block>
  <block id="bc5d3bf99236801351dc3a2d7c20aed7" category="paragraph">Workload Factory analyse vos systèmes de fichiers FSx pour ONTAP pour les configurations suivantes :</block>
  <block id="afc7c7589e5f20d86c03b5e089bbad6b" category="list-text">La protection autonome contre les ransomwares NetApp (ARP/AI) désactivée inclut les périphériques de stockage par blocs : vérifie si ARP/AI est désactivé sur les volumes de périphériques de stockage par blocs</block>
  <block id="2270e6ac2c31be458c93c87db612a494" category="list-text">Mode d'écriture de la relation de cache : vérifie si le mode d'écriture est optimal pour la charge de travail du volume de cache.</block>
  <block id="2125a9a589f0bc57c38acf63f5ffb150" category="list-text">Suppression des sauvegardes inutiles : vérifie si les sauvegardes sont obsolètes ou inutiles et peuvent être supprimées pour réduire les coûts.</block>
  <block id="270dd22752e2f3f31c99a49ff489774e" category="section-title">Utilisation du principal utilisateur IAM dans les stratégies d'autorisation basées sur les ressources de liaison Lambda</block>
  <block id="75141a4e46e0a646f4c8379f8d5e7b52" category="paragraph">Les liens Lambda utilisés pour connecter votre compte Workload Factory à un ou plusieurs systèmes de fichiers FSx for ONTAP afin d'effectuer des opérations ONTAP avancées utilisent désormais le principal utilisateur IAM pour les autorisations de stratégie basées sur les ressources. Cette modification permet une meilleure adéquation avec les meilleures pratiques du secteur en matière d'accès aux ressources AWS.</block>
  <block id="b0dd04cf44137b432a8f89cb4f3c9919" category="section-title">Écran d'analyse ajouté pour l'analyseur IA des événements EMS</block>
  <block id="5cd27690d7988b2c3f04768e500459bb" category="paragraph">Un nouvel écran _Analyse_ a été ajouté au menu Stockage. À partir de cet écran, vous pouvez utiliser la fonctionnalité d'analyse IA pour les événements FSx for ONTAP EMS.</block>
  <block id="a9b4b239246fd03c03ac43e963075319" category="section-title">Améliorations apportées aux périphériques de stockage par blocs dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="6ef37e3f05edf0fb9740ef851722a8f3" category="paragraph">Les améliorations suivantes ont été apportées aux périphériques de stockage par blocs.</block>
  <block id="0a32dfaa27bfe59db7152c5c5da72282" category="section-title">Création de périphérique de blocage</block>
  <block id="8e8c152eb29cb88d5d80a375d44aee87" category="paragraph">NetApp Workload Factory prend en charge la création de périphériques de stockage par blocs utilisant le protocole iSCSI sur les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP afin que vous puissiez mieux prendre en charge vos applications métier (LOB) depuis la console Workload Factory.</block>
  <block id="0b5d1c04d20d94c2a21dacfa53d7354d" category="section-title">Améliorations de la gestion des périphériques de bloc</block>
  <block id="e578bac1e9f39054ae2eb2b16d807f71" category="inline-link-macro">gestion des périphériques de stockage</block>
  <block id="e16cdf4dbd146007b4b40124e28ca1a2" category="paragraph">NetApp Workload Factory inclut les améliorations suivantes pour <block ref="b08ca4e282a45fe2e49c9a019646bd36" category="inline-link-macro-rx"></block>. Vous pouvez désormais effectuer les tâches suivantes depuis la console Workload Factory :</block>
  <block id="f8b3baca819978515d628c6a5881eb4e" category="list-text">Gérer l'accès client</block>
  <block id="5338dad31c000cc89dea6cc573f1a242" category="list-text">Données de bloc d'archivage</block>
  <block id="88073627bb09173d8e0b3fa15a27725b" category="list-text">Supprimer un périphérique de blocage</block>
  <block id="3c4600754ec66ef615c303417126da12" category="section-title">Prise en charge d'ARP/AI sur les volumes FlexVol contenant des périphériques de stockage par blocs</block>
  <block id="3043237188bfe3f198084dbfe55d05c0" category="inline-link-macro">Protection autonome contre les ransomwares NetApp avec IA (ARP/AI)</block>
  <block id="34f4bbf8697d1205da43ee612001efe7" category="paragraph">Vous pouvez activer <block ref="028271ae216dacdd20feb47aea2c131d" category="inline-link-macro-rx"></block> sur les volumes FlexVol contenant des périphériques de stockage par blocs. L'activation d'ARP/AI permet de détecter les attaques de ransomware grâce à l'IA et facilite la récupération des données.</block>
  <block id="ef702fb37688ffbfdf16f6b005df7436" category="doc">NetApp Workload Factory for Builders devient NetApp Workload Factory for EDA</block>
  <block id="f48bd4568e33f95e23f1ea90df81f8af" category="paragraph">Workload Factory for Builders s'appelle désormais Workload Factory for EDA. Ce changement de nom reflète l'accent mis sur les charges de travail d'automatisation de la conception électronique (EDA).</block>
  <block id="8e2c84558eaf80d5e8e99422d320b395" category="paragraph">Workload Factory pour EDA vous aide à optimiser FSx pour ONTAP sur plusieurs systèmes de fichiers. Vous pouvez optimiser les performances et réduire les coûts opérationnels en automatisant les paramètres de stockage, en analysant les contraintes de performance et en obtenant des informations sur les projets EDA. Workload Factory pour EDA est conçu pour s'intégrer à vos frameworks d'infrastructure en tant que code (IaC).</block>
  <block id="8f1b9e3fbbd44cf22e9f5ac28290aba0" category="doc">Analyse bien architecturée pour Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="f6c8ff445c3db04296fa83d4b2790691" category="paragraph">Workload Factory propose désormais une analyse automatisée bien architecturée de vos environnements Amazon Elastic VMware Service (EVS). Des analyses quotidiennes identifient les incohérences de configuration et offrent des recommandations de remédiation détaillées pour vous aider à maintenir des opérations, une sécurité et une efficacité des coûts optimales.</block>
  <block id="7e27d05efe618fad67c0e09d831368c6" category="paragraph">Les analyses sont effectuées à l'aide des API AWS—aucun identifiant vSphere ni connexion vCenter n'est requis. Les résultats sont disponibles dans le nouvel onglet *Well-architected status* des détails de votre environnement EVS.</block>
  <block id="b49141c08a1be0c2df4a29b08af10e5e" category="paragraph">Cette version inclut des informations sur :</block>
  <block id="eb309475830119de69a172afb7c872e1" category="list-text">*État de la protection contre l'arrêt/la suppression des instances* : Identifie les nœuds EVS sans protection contre l'arrêt ou la suppression EC2. L'arrêt ou la suppression de nœuds EVS depuis la console EC2 peut entraîner l'indisponibilité des données de la machine virtuelle ou une perte de données.</block>
  <block id="5e10e9fc9dc23fca9bdc4e8b00ae9469" category="list-text">*Alignement du placement des partitions des nœuds du cluster* : détecte les désalignements de partitionnement susceptibles d’entraîner une perte de puissance de traitement importante ou une interruption en cas de défaillance d’une partition au sein d’une AWS Availability Zone. Chaque insight comprend des niveaux de gravité, des résultats détaillés avec des informations sur les ressources impactées et des procédures de correction étape par étape basées sur les bonnes pratiques AWS.</block>
  <block id="3ac4be70f27829fbadc2c932a5b029e4" category="inline-link-macro">Mettre en œuvre des configurations bien architecturées</block>
  <block id="0f39698d75936e2b93022b9c574c0eb3" category="paragraph"><block ref="0f39698d75936e2b93022b9c574c0eb3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d1fabbd85b7cc34641739e525d26f652" category="section-title">01 février 2026</block>
  <block id="efc6f47d5e8620dbd993bbf5427fa876" category="doc">Filtrage amélioré du tableau de bord avec des balises personnalisables</block>
  <block id="1c074117512c813d0d3c5474c6839792" category="paragraph">Vous pouvez désormais configurer jusqu'à cinq filtres personnalisés sur le tableau de bord EDA en fonction de vos balises AWS. Chaque filtre personnalisé comprend un nom de label, une clé de balise AWS et un type de sélection (sélection unique ou multiple).</block>
  <block id="a290a89777e8fd7db6061c83affdbda9" category="paragraph">La sélection multiple vous permet de sélectionner plusieurs valeurs simultanément, tandis que la sélection unique vous limite à une valeur à la fois. Les filtres personnalisés apparaissent dans l'ordre dans lequel vous les configurez, ce qui facilite l'organisation de vos filtres les plus fréquemment utilisés.</block>
  <block id="a9f4d955c73322ea2697149d48ca3230" category="paragraph">Si vous ne configurez pas de filtres personnalisés, les filtres par défaut (système de fichiers, type de volume et plage horaire) restent disponibles afin que vous puissiez continuer à consulter et à interagir avec vos tableaux de bord.</block>
  <block id="7f599cf351ac708ac51a573f45f1adfe" category="inline-link">En savoir plus sur la configuration des filtres personnalisés</block>
  <block id="b4d8b5d35eb5ad238c4bc40c7bfa5cc8" category="paragraph"><block ref="0fffea6d188f5a3a46b25be10dcf1dca" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5908526b06383bf6b835d957813a0a5b" category="section-title">Vue des détails du volume pour une analyse granulaire des performances</block>
  <block id="be14699d8f808150c6e3ec8fd5f5fb6f" category="paragraph">Le tableau de bord propose désormais deux modes d'affichage : Total view et Volume view. Le mode Total view affiche des indicateurs agrégés pour l'ensemble des volumes, tandis que le mode Volume view présente les performances individuelles des 10 principaux volumes au fil du temps.</block>
  <block id="6828b4aa70bf0499581d68bc0a737c8a" category="paragraph">En mode Volume, des infobulles interactives s'affichent au survol de la souris et fournissent des informations détaillées pour chaque volume, y compris le nom du volume, les métriques et les valeurs spécifiques à un moment donné. Lorsque les mêmes volumes apparaissent dans plusieurs composants, un code couleur cohérent facilite le suivi de volumes spécifiques à travers différentes métriques.</block>
  <block id="b7259cf0b1b93b9f8f56fd85b8a2075f" category="inline-link">En savoir plus sur l'affichage des détails du volume</block>
  <block id="3d218b60cf53ed75572aecfde4c1d233" category="paragraph"><block ref="fdc27d3397a23552fa2bc2b42dee0c76" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="a63dd8c708227f66adf2e93b1b973bfe" category="section-title">Analyse de la latence pour la surveillance proactive des performances</block>
  <block id="4eca5955b4d0f7b664a2f65c49306dcf" category="paragraph">L'analyse de latence vous permet de surveiller la latence de lecture et d'écriture des volumes sur vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP. Vous pouvez configurer des seuils d'alerte et d'événements critiques personnalisables afin d'identifier proactivement les goulots d'étranglement des performances avant qu'ils n'affectent vos charges de travail EDA.</block>
  <block id="40a74d0e93037927ed8b742952444782" category="paragraph">Le tableau des événements de latence affiche tous les événements d'avertissement et critiques, vous permettant de surveiller les performances des volumes et d'identifier les volumes qui nécessitent une optimisation.</block>
  <block id="40599551b14b033049a0306f8d7e0da2" category="paragraph">Cette fonctionnalité nécessite des identifiants AWS et est accessible depuis le menu Latency du tableau de bord EDA.</block>
  <block id="195b656b2b34184ab7cb51ea0158eba0" category="inline-link">En savoir plus sur l'analyse de latence</block>
  <block id="3589dd4e8f5f2cbdba29810271d0f1d9" category="paragraph"><block ref="6f22f53277ef02f84f5ed64bde49085d" category="inline-link-rx"></block>.</block>
</blocks>