<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifications récentes</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Charges de travail des bases de données</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">Charges de travail GenAI</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Configuration et administration</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">Workloads VMware</block>
  <block id="4a854a1349dc1900974f3bf6a9552245" category="section-title">Mises à jour d'analyse bien conçues</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">Usine de charges de travail NetApp</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="da0e88c69cf2ddf39d5537c04ab2fc69" category="summary">Découvrez les modifications les plus récentes apportées aux charges de travail qui font partie de NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="374d5bd32bb9ae08b0f703942e0fe21c" category="doc">Modifications récentes dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ed09318eed7d979b31cfb4afc3b11097" category="sidebar">Ces notes de publication décrivent les améliorations récentes apportées aux services cloud qui font partie de NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="9ff48e1eaa80562d8bc97f2d59b40e41" category="sidebar">Notes de version de NetApp Workload Factory</block>
  <block id="41d5af71402e1d82f05775556afa695b" category="section-title">Analyse bien architecturée pour Oracle</block>
  <block id="dd0f28440676e89c09bd52c7f70e866b" category="inline-link-macro">Implémenter des configurations de base de données bien architecturées dans Workload Factory</block>
  <block id="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="paragraph"><block ref="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bc5d3bf99236801351dc3a2d7c20aed7" category="paragraph">Workload Factory analyse vos systèmes de fichiers FSx pour ONTAP pour les configurations suivantes :</block>
  <block id="2bc4b4a88d694b207aacb90573eb4b7f" category="doc">Charges de travail EDA</block>
  <block id="5d8caeaede63e2cdba6715a163d09892" category="doc">Prise en charge de la migration des VM de stockage</block>
  <block id="353d7ff4a3d58ad1fe8ef0ad6acab574" category="paragraph">NetApp Workload Factory prend désormais en charge la migration des machines virtuelles de stockage. Cette fonctionnalité permet la migration des données et des configurations des systèmes de stockage ONTAP depuis des systèmes ONTAP sur site ou des systèmes de fichiers FSx for ONTAP de première génération vers des systèmes de fichiers FSx for ONTAP de deuxième génération. Vous pouvez répliquer les données et les paramètres de configuration des machines virtuelles de stockage vers le nouveau système de fichiers avec une interruption minimale et une perturbation réduite pour les utilisateurs et les applications.</block>
  <block id="fb2a77c6756f10fcc139a51a83349d7f" category="inline-link-macro">créer une relation de réplication</block>
  <block id="33039f37667143e740ae3514cd2b2eea" category="inline-link-macro">basculer la machine virtuelle de stockage et ses volumes répliqués</block>
  <block id="94a0fe38d823039ecf92cb309a897fe3" category="paragraph">Pour utiliser cette fonctionnalité, <block ref="0ec91e6ac67cf0fd5240ce60db83aa2f" category="inline-link-macro-rx"></block> et sélectionnez *Migration* comme cas d'utilisation. Pour mener à bien le processus de migration, vous devez <block ref="6174d071c9787b2abffa64516d72a11a" category="inline-link-macro-rx"></block> immédiatement pour migrer définitivement les données et les paramètres de configuration de la machine virtuelle de stockage vers le système de fichiers FSx for ONTAP cible.</block>
  <block id="fb042b7b99959e391eeb7c417511098a" category="section-title">16 février 2026</block>
  <block id="129560e32411be4dc94c9cfeada8ea67" category="doc">Nouveau signet Ask Me disponible dans Workload Factory</block>
  <block id="4ea89e975474ebd5bba8d32ced2e95cc" category="paragraph">Nous avons ajouté un nouveau raccourci Ask Me sur chaque écran de la console Workload Factory. Cette amélioration vous permet d'accéder plus facilement et plus rapidement à Ask Me chaque fois que vous avez besoin d'aide. Ask Me est notre assistant IA, qui vous permet de poser des questions sur vos propres environnements de charge de travail, d'obtenir des informations personnalisées directement à partir de votre environnement et de consulter les conversations précédentes.</block>
  <block id="38dc719ee518af5f799c19331bfd5f19" category="paragraph">Vous pouvez ouvrir Ask Me depuis n'importe quelle page en cliquant sur le nouveau signet. Cela lance Ask Me dans un panneau latéral sans interrompre votre travail en cours et propose des explications et des recommandations rapides en rapport avec ce que vous faites.</block>
  <block id="80dcbdee31e7f18a301f863f8b73dc64" category="inline-link-macro">En savoir plus sur Ask Me</block>
  <block id="ca844fa02d938fb3d0329bf797d0a633" category="paragraph"><block ref="ca844fa02d938fb3d0329bf797d0a633" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4aa1f4ce7ff97e69b143fbe399631234" category="section-title">01 mars 2026</block>
  <block id="d2afe782a3799f9f13f95374a1156d01" category="doc">Tableau de bord de synthèse pour la gestion du stockage EDA</block>
  <block id="6295e7aeea412421b1717d5ccabe235b" category="list-text">*État de santé du cluster* : Informations résumées en haut du tableau de bord qui mettent en évidence les performances, la capacité, la disponibilité, la protection et les événements de sécurité de vos clusters.</block>
  <block id="5ea38aab7fec2dffdc805f386d0132ab" category="list-text">*Tableau des clusters* : un tableau consultable, filtrable et paginé affichant la capacité SSD, le pool de capacité et les métriques de débit par cluster, avec prise en charge de la personnalisation des colonnes et de l’exportation CSV.</block>
  <block id="b3e3b4895cbd35f5a2365afa09005d4f" category="paragraph">L'ancien tableau de bord principal est désormais accessible dans l'onglet *Projet*. Les onglets EDA sont maintenant ordonnés : Vue d'ensemble, Latence, Projet, CI/CD.</block>
  <block id="ceadd545963dc65de11a451079ea494e" category="section-title">Analyse automatisée de la latence</block>
  <block id="bb185e5021bfe9db8739ffc98c9e991d" category="paragraph">L'analyse de latence inclut désormais une analyse de base automatisée. Lorsque des événements de latence sont détectés, le système analyse automatiquement les métriques du centre de délai QoS ONTAP afin d'identifier la source des problèmes de latence.</block>
  <block id="97d9985b0c67c7f1f1fab2857c6777c3" category="paragraph">L'analyse de base évalue les politiques QoS, les performances du disque, les problèmes de réseau et les configurations du cluster afin de fournir des informations immédiates dans la colonne Details du tableau des événements de latence.</block>
  <block id="b365ed726bb3010ba5b4a6a1479128f9" category="paragraph">Vous pouvez ouvrir Ask Me depuis n'importe quelle page en cliquant sur le nouveau signet. Cela lance Ask Me dans un panneau latéral sans interrompre votre travail en cours et offre des explications et des recommandations rapides en rapport avec ce que vous faites actuellement.</block>
  <block id="df84e5c661ad9c55d4921f236021aac2" category="paragraph"><block ref="df84e5c661ad9c55d4921f236021aac2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e0b323aef6004097ab97ed7d77d06388" category="inline-link-macro">Effectuez une évaluation ponctuelle de vos déploiements de base de données</block>
  <block id="fa29998d7ba5fe0bb430a106a7dd86bc" category="paragraph"><block ref="fa29998d7ba5fe0bb430a106a7dd86bc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="db82eade40cb0d84a1267b72a439d756" category="section-title">Prise en charge de l'enregistrement des groupes de disponibilité Always On sur Microsoft SQL Server et de Data Guard sur Oracle</block>
  <block id="9074af594544775f8103abf495f3e489" category="paragraph">Vous pouvez désormais découvrir et enregistrer des instances Microsoft SQL Server avec le modèle de déploiement Always On availability group (AOAG) et des bases de données Oracle avec le modèle de déploiement Data Guard dans la charge de travail Bases de données de NetApp Workload Factory. Cette amélioration permet une meilleure gestion des ressources SQL Server et Oracle au sein de la console Workload Factory.</block>
  <block id="f7b5008af0a2a63908c672bf116eb9cd" category="paragraph">Après avoir enregistré vos instances AOAG et vos bases de données Data Guard, vous pouvez profiter des différentes fonctionnalités dans NetApp Workload Factory for Databases, telles que la consultation des détails des ressources et l'analyse des journaux d'erreurs.</block>
  <block id="b670d12d9dbeacc2f76bcbbabb59b072" category="paragraph">Workload Factory for Databases prend également en charge l'analyse bien architecturée des instances Microsoft SQL Server avec le modèle de déploiement AOAG. Vous pouvez analyser les configurations de vos instances SQL Server dans un groupe de disponibilité et recevoir des recommandations pour optimiser vos configurations de déploiement et vous conformer aux bonnes pratiques. Enregistrez vos instances AOAG pour activer cette fonctionnalité.</block>
  <block id="fd16a8943ae80384234824f7a04cb2eb" category="inline-link-macro">Enregistrez les ressources dans NetApp Workload Factory for Databases</block>
  <block id="e2da1373bb80f776ff6f57fbbe534851" category="paragraph"><block ref="e2da1373bb80f776ff6f57fbbe534851" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="acc6acf63c7f7148c690b518cbbc53ca" category="paragraph">L'analyse bien conçue inclut les *correctifs du système d'exploitation* pour Oracle afin de vérifier si vous disposez des derniers correctifs sur le système d'exploitation et vous indiquer comment les installer.</block>
  <block id="10c0be29accc7dc47a6524aa470214cb" category="paragraph">De plus, l'analyse d'architecture optimisée pour Oracle vous avertit lorsqu'une configuration, comme l'agencement du stockage, a des dépendances avec d'autres configurations. La notification vous indique quelles actions entreprendre pour optimiser les configurations liées afin que toutes les recommandations que nous fournissons soient optimales.</block>
  <block id="c02b138b3ded0ad5c64dc6ef4350f29e" category="section-title">Analyse des coûts et planification de la migration des environnements de base de données Oracle sur site</block>
  <block id="c419699e9c7d19ed5944ddf6b8598cfe" category="paragraph">Workload Factory for Databases analyse désormais et vous aide à planifier la migration de la base de données Oracle sur site vers Amazon FSx for NetApp ONTAP. Vous pouvez utiliser le calculateur d'économies pour estimer le coût d'exécution de votre environnement de base de données Oracle sur site dans le cloud et consulter les recommandations pour migrer votre environnement de base de données sur site vers le cloud.</block>
  <block id="ae5954c9b41b0bfb09043a4117743d2d" category="inline-link-macro">Explorez les économies pour les environnements de base de données sur site</block>
  <block id="9621b726ce4b31f0b7bc139a85ef6f38" category="paragraph"><block ref="9621b726ce4b31f0b7bc139a85ef6f38" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6ddfbfe3d38a813f004cc2f37d2a5866" category="section-title">02 mars 2026</block>
  <block id="b4faaa513060331f5bb7705e042e49cd" category="list-text">Capacité SSD sous-utilisée : vérifie si le niveau de capacité SSD est sous-utilisé et recommande de réduire la capacité SSD pour optimiser les coûts.</block>
  <block id="01b065251159f3c3b86f7d49511f1bf7" category="list-text">Planifiez les sauvegardes de volumes : NetApp Workload Factory améliore la recommandation de configuration et ajoute des options pour activer la sauvegarde FSx for ONTAP ou AWS Backup. FSx for ONTAP backup applique une stratégie par défaut à tous les volumes d'un système de fichiers, créant des sauvegardes quotidiennes conservées jusqu'à 90 jours. AWS Backup vous permet de choisir des périodes de rétention différentes pour chaque volume du plan de sauvegarde.</block>
  <block id="9ad8abc81514723f5439d23cac33f67b" category="section-title">NetApp Workload Factory prend en charge les cas d'utilisation de l'IA et du ML pour la réplication</block>
  <block id="4fabde129d63ed93da8d3a884a34d989" category="paragraph">Workload Factory prend en charge la réplication des données ONTAP sur site vers Amazon FSx for NetApp ONTAP et la création de points d'accès S3 pour les services AWS Artificial Intelligence (AI) et machine learning (ML) afin d'accélérer les flux de travail AI/ML.</block>
  <block id="6f93097c4b22d10fa124cc3526343351" category="inline-link-macro">Répliquer les données sur site pour les cas d'utilisation de l'IA et du ML</block>
  <block id="9204fcf38a3ec17161f43b022482f826" category="paragraph"><block ref="f326bef7ea7d0e36c5b06e0b9913123a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="42fe2ab7947c044bb47fb357526022c2" category="section-title">Modification des points d'accès S3 existants</block>
  <block id="33c5aa1872cfcc4e8c7c5850619e6f87" category="paragraph">Vous pouvez modifier l'utilisateur et le type d'utilisateur d'un point d'accès S3 associé à un volume. Vous pouvez également activer ou désactiver les métadonnées pour le point d'accès.</block>
  <block id="7525bd4fe22d4a212fea8807fb8d750b" category="inline-link-macro">Modifier les points d'accès S3 dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="692b5b6f757e38d7e4d1dd3f957a20f0" category="section-title">Ajout d'un schéma de stockage bloc</block>
  <block id="55d6cb6b45d9aaa08c53b22b5ac8a617" category="paragraph">Si vous utilisez le stockage bloc, vous pouvez consulter le schéma de stockage bloc pour visualiser comment les périphériques de stockage bloc se connectent aux nœuds et aux igroups. Le schéma vous aide à comprendre et à gérer votre stockage bloc.</block>
  <block id="e852955e53f52fa18c0de4a24d22f4af" category="inline-link-macro">Gérez le stockage bloc dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="e27c0520df6795eedf0c70ef38381a5b" category="paragraph"><block ref="e27c0520df6795eedf0c70ef38381a5b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fe8de8255ddcf7ab25ab74f8ebd26038" category="section-title">Mise à jour de la fonction de gestion automatique de la capacité</block>
  <block id="8e5031888ebd5b1abae0d4eb5bf05af3" category="paragraph">Cette mise à jour divise la fonctionnalité en deux fonctionnalités distinctes : gestion automatique de la capacité et notifications de capacité.</block>
  <block id="10a7856ed25b37558f2b515fcbe24567" category="paragraph">La gestion de la capacité ajoute ou supprime automatiquement de la capacité du système de fichiers afin de maintenir des performances optimales. Parmi les nouvelles options figurent les modes incrémental et adaptatif. En mode incrémental, le système augmente la capacité d’un montant fixe à certains seuils ; en mode adaptatif, il utilise des données historiques pour prédire et ajuster la capacité.</block>
  <block id="afca613753b2d7f6ff8f1dad6c1dc86a" category="paragraph">Les notifications de capacité vous alertent à chaque modification de capacité et lorsque les systèmes de fichiers atteignent les limites définies, afin que vous puissiez gérer le stockage avant que des problèmes ne surviennent.</block>
  <block id="19d4c34be6525aca788802a6167a4156" category="inline-link-macro">Découvrez la gestion automatique de la capacité et les notifications de capacité dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ef319467f119e3bda1a975eb1f26e46d" category="paragraph"><block ref="ef319467f119e3bda1a975eb1f26e46d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1c0128659c34cfdfa6e26b42e3133599" category="paragraph">Nous avons ajouté un nouveau raccourci Ask Me sur chaque écran de la console Workload Factory. Cette amélioration vous permet d'accéder plus facilement et plus rapidement à Ask Me dès que vous avez besoin d'aide. Ask Me est notre assistant IA. Vous pouvez poser des questions sur vos environnements de charge de travail, obtenir des informations personnalisées et consulter les conversations précédentes.</block>
  <block id="d9a614ba22162f87467dc9820cb657d0" category="doc">Présentation de la prise en charge de l'assistant de migration pour Google Cloud VMware Engine</block>
  <block id="9ed9d229ad690b47d132eb6206cba909" category="paragraph">NetApp Workload Factory prend désormais en charge Google Cloud VMware Engine. Vous pouvez migrer vos charges de travail VMware sur site vers Google Cloud VMware Engine en utilisant Google Cloud NetApp Volumes comme datastores NFS externes, optimisant les coûts et permettant un meilleur contrôle de votre environnement VMware sans avoir à refactoriser ni à replatformer vos applications.</block>
  <block id="42fbc3a98a8196c1e84ea7586967c06f" category="paragraph">L'assistant de migration Google Cloud VMware Engine fournit :</block>
  <block id="6e784cfbe98c0f6a070e3304420a9971" category="list-text">Dimensionnement et conception automatisés des clusters Google Cloud VMware Engine avec prise en charge des types de nœuds VE1 et VE2</block>
  <block id="f6879c882f4384c5ca30017d48dafe42" category="list-text">Optimisation de la disposition des machines virtuelles entre les datastores internes vSAN et les datastores NFS externes Google Cloud NetApp Volumes.</block>
  <block id="a29465f74d83dc4ead73643e19ed4387" category="list-text">Comparaison détaillée des coûts et analyse du coût total de possession (TCO) entre les configurations utilisant uniquement vSAN et celles optimisées par Google Cloud NetApp Volumes.</block>
  <block id="1711c42c1c1d16547f3fc604cd9af939" category="list-text">Prise en charge des niveaux de service Standard, Premium et Extreme de Google Cloud NetApp Volumes.</block>
  <block id="d5adbe8ffd84800d108bc7ddf1451b8a" category="list-text">Déploiement d'infrastructure en tant que code avec Terraform pour un provisionnement automatisé.</block>
  <block id="df4bdd45174b09881add6730bdfaf045" category="section-title">09 mars 2026</block>
  <block id="d3274d6efd4629f10f6f21cf8a7c4820" category="doc">Évaluation ponctuelle pour SQL Server</block>
  <block id="8f42179a48bba7e0f2424b2849f64183" category="paragraph">Workload Factory propose désormais une évaluation ponctuelle pour analyser la configuration de vos déploiements de bases de données SQL Server à tout moment : nouveaux déploiements, post-migration, dépannage, etc. Vous recevrez des recommandations pour vous aider à optimiser vos configurations de déploiement et à vous conformer aux bonnes pratiques. C'est l'occasion d'utiliser la fonctionnalité bien architecturée sans vous engager pleinement dans le processus de configuration. Vous pouvez évaluer vos bases de données sans stocker d'identifiants dans Workload Factory, sans enregistrer de ressources de base de données ni configurer de connexions externes.</block>
  <block id="d34510ab77e099f24fa05ceac3ff150c" category="paragraph">L'analyse bien architecturée inclut les nouvelles configurations suivantes pour Oracle :</block>
  <block id="9712df87120461c7551eea660e7f56a6" category="list-text">*Mises à jour critiques d'Oracle* : évalue les correctifs de sécurité manquants pour les installations de bases de données autogérées Oracle prises en charge.</block>
  <block id="b435abcc161e9c500b1c5e15baf0cbb5" category="list-text">*Réplication interrégionale* : vérifie si la réplication interrégionale (CRR) est activée pour vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP servant des bases de données Oracle.</block>
  <block id="1d06ae97515a4da719bc482a7995a7ae" category="list-text">*Instantanés cohérents au niveau des applications* : vérifie si la base de données Oracle est protégée par des instantanés cohérents au niveau des applications avec NetApp SnapCenter.</block>
  <block id="6a4580dc4131680131fa2d1447aa1deb" category="section-title">Évaluation ponctuelle pour Oracle</block>
  <block id="d268ce986e7de78be251b51e6126893b" category="paragraph">Workload Factory propose désormais une évaluation ponctuelle pour analyser la configuration de vos déploiements de bases de données Oracle, à tout moment : nouveaux déploiements, post-migration, dépannage, etc. Vous recevrez des recommandations pour vous aider à optimiser vos configurations de déploiement et à vous conformer aux bonnes pratiques. C'est l'occasion d'utiliser la fonctionnalité bien architecturée sans vous engager pleinement dans le processus de configuration. Vous pouvez évaluer vos bases de données sans stocker d'identifiants dans Workload Factory, sans enregistrer de ressources de base de données ni configurer de connexions externes.</block>
  <block id="9c1752a9ed07d091eb717e163d985505" category="inline-link-macro">Effectuez une évaluation ponctuelle de vos déploiements de bases de données Oracle</block>
  <block id="24d6ca96f32f995e477bbc13ce8c644a" category="paragraph"><block ref="24d6ca96f32f995e477bbc13ce8c644a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="48b0592736b0870e6ff074c10fa5d5dc" category="section-title">Amélioration des économies pour plusieurs bases de données Oracle</block>
  <block id="dc6ae15573380001d0b7dbda2215fba9" category="paragraph">Nous avons amélioré l'analyse des économies pour Oracle afin de fournir une solution de stockage consolidée pour plusieurs bases de données Oracle sur site sur un seul système de fichiers FSx for ONTAP. Cette consolidation optimise les coûts de stockage en réduisant le nombre de systèmes de fichiers nécessaires pour plusieurs bases de données, ce qui conduit à une amélioration des économies.</block>
  <block id="141e832aa43713671a149000ddcd45e7" category="inline-link-macro">Découvrez les économies pour les bases de données détectées sur Oracle sur site</block>
  <block id="dd6bcf35b4739e139fa3041add91e4f2" category="paragraph"><block ref="dd6bcf35b4739e139fa3041add91e4f2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7f65119c79afd09b7f99936d13e97909" category="section-title">06 avril 2026</block>
  <block id="0ba338e49aa7425a86cae293804b2d70" category="paragraph"><block ref="0ba338e49aa7425a86cae293804b2d70" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="97c89cdac712f1b76105f91dee0572f0" category="paragraph">Workload Factory analyse vos systèmes de fichiers Amazon FSx for ONTAP pour les *volumes NAS inactifs*. L'analyse de configuration identifie les volumes NAS qui ne sont pas activement utilisés et recommande des actions pour optimiser l'utilisation du stockage et réduire les coûts.</block>
  <block id="8fed534b92837766d0beda280a6179f0" category="inline-link-macro">Mettre en œuvre des systèmes de fichiers FSx for ONTAP bien architecturés</block>
  <block id="aa9fc3ddfcff516e1422d829fd2d4138" category="paragraph"><block ref="aa9fc3ddfcff516e1422d829fd2d4138" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="51d8364219eb8c2bcde5564c48004466" category="section-title">Fonctionnalité de table de journal pour les points d'accès S3</block>
  <block id="5693755c177f4efee6db3867cf164616" category="paragraph">La fonctionnalité Journal table permet de gérer le stockage d'objets S3 de FSx ONTAP à grande échelle, facilitant ainsi l'audit des événements d'accès utilisateur et des opérations sur les objets dans vos compartiments. Avec Workload Factory, vous pouvez configurer des analyses automatiques de vos compartiments et tables S3 afin de conserver un historique des événements, affichant tous les objets, leurs détails et les actions des utilisateurs.</block>
  <block id="f5605effc9ff1f2b6b56333b91b9188b" category="inline-link-macro">Configurez l'infrastructure de la table de journalisation pour NetApp Workload Factory</block>
  <block id="15ee03197182e575bb603c90e93b0f1d" category="paragraph"><block ref="15ee03197182e575bb603c90e93b0f1d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7a492c4bebdd8855719e33759860ec85" category="section-title">Prise en charge de la gestion des igroups existants</block>
  <block id="8770963e84c3458575dd2cb30097ea59" category="paragraph">Workload Factory prend en charge la gestion des igroups existants. Vous pouvez ajouter ou supprimer des périphériques de blocs et des initiateurs hôtes afin de garantir la livraison de votre charge de travail déployée dans les délais impartis.</block>
  <block id="fb848967e18d6d577c43fdac12d36dae" category="section-title">Prise en charge de la spécification de l'agrégat pour les volumes FlexVol</block>
  <block id="d5df323db0a76ed62a683b9faace70ee" category="paragraph">Workload Factory permet de créer des volumes FlexVol sur un agrégat choisi. Cela vous permet de répartir la charge de capacité et de performance sur l'ensemble des ressources du système de fichiers.</block>
  <block id="dfe0bf59b17a7c242e3e57ed9983cadf" category="inline-link-macro">Créez un FlexVol volume dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="438b9ce1f05f60505d31940eb7d80713" category="paragraph"><block ref="438b9ce1f05f60505d31940eb7d80713" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ea7d4002457b002b29ca2cb9a498c0bc" category="doc">Nouvelle notification pour le stockage</block>
  <block id="77633bb85f2dda716363da565416542c" category="paragraph">Le service de notification NetApp Workload Factory inclut la notification pour NetApp Autonomous Ransomware Protection with AI (ARP/AI) pour le stockage.</block>
  <block id="a640a35e23fdb53d8114aafcadb8064c" category="inline-link-macro">Notifications pour NetApp Workload Factory</block>
  <block id="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="paragraph"><block ref="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="baf7dcba0c4a80ef2ec1dd0465a27ee0" category="paragraph">En tant qu'administrateur informatique gérant des dizaines de systèmes de fichiers FSx for ONTAP, vous pouvez utiliser le tableau de bord Vue d'ensemble pour répondre aux questions opérationnelles courantes concernant l'état du cluster, son utilisation et l'emplacement des volumes.</block>
  <block id="a75658829d674de492a2dd7d0818e7ca" category="paragraph">Le tableau de bord Vue d'ensemble comprend :</block>
  <block id="bac99350c8b9abdf51c8cb6c7a0467fd" category="inline-link">En savoir plus sur le tableau de bord Overview</block>
  <block id="427726ce5319ddeb6b4d93d416808b01" category="paragraph"><block ref="eed2fd228fd1462e58b4537ebcb82ccc" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7b0ddde1961cce4426c7f0cf5da65e0d" category="doc">Recommandations en matière de capacité EDA</block>
  <block id="edb815136867c3359e368e3f925ae387" category="paragraph">Workload Factory analyse désormais automatiquement la capacité SSD de chaque cluster FSx for ONTAP dans votre inventaire EDA et génère des recommandations de capacité lorsque des ajustements sont nécessaires. L'algorithme s'exécute toutes les 24 heures pour chaque cluster.</block>
  <block id="1f9c155d60450baccee27bca630b6497" category="paragraph">Lorsqu'une recommandation est identifiée :</block>
  <block id="8d65ccbe024d7453ace82bd13b7980d8" category="list-text">Vous recevez immédiatement un e-mail ou une notification WAD (non incluse dans le résumé hebdomadaire).</block>
  <block id="8e5fe5a1e14c6d69b9c457c33f0204a7" category="list-text">Un indicateur lumineux apparaît sur le cluster concerné dans le tableau des clusters.</block>
  <block id="c38bddc25aeb4374d71816e0b71a53a0" category="list-text">Un résumé sur le tableau de bord Vue d'ensemble affiche le nombre total de clusters avec des recommandations actives.</block>
  <block id="1471ae7120155f3a06fa9c0a62a7f3f5" category="paragraph">Sélectionnez un cluster comportant une recommandation active pour consulter la recommandation, qui explique la modification suggérée et la justification.</block>
  <block id="2ccd39a9418b95cbcdec20bb3ef09998" category="inline-link">Apprenez-en davantage sur les recommandations en matière de capacité</block>
  <block id="f5365a647b291a1c3ee4f226944d9a2f" category="paragraph"><block ref="a2995fc8e6aae530361e1ff8a48d8ace" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="606ee09c41a90b59b9cbb13e38ec6e86" category="section-title">Analyse automatisée de la latence de l'IA</block>
  <block id="8ae631ba5aac2d33e811621152cdf4a4" category="paragraph">L'analyse de la latence inclut désormais l'analyse des agents d'IA.</block>
  <block id="c9e8409eb7f69f1a747dacb755833499" category="paragraph">Pour les scénarios complexes impliquant des données ou une latence de cluster, vous pouvez faire appel à une analyse par agent d'IA pour obtenir :</block>
  <block id="81f0dd1809c0f077448d50d48cf6ce43" category="list-text">Identification détaillée des causes profondes</block>
  <block id="a9e75b44526a7c3342bd86bfb6079dcc" category="list-text">Liste des clients EC2 concernés</block>
  <block id="f1571de1d5f3c90507985e81e6f34526" category="list-text">Étapes de remédiation spécifiques</block>
  <block id="0e3bc65341eefea76b4aa913be37a4d6" category="paragraph">L'analyse par agent d'IA nécessite la configuration ARN du modèle Amazon Bedrock et est disponible à la demande pour les scénarios où une analyse de base recommande une investigation plus approfondie. L'agent d'IA peut identifier des problèmes tels que les volumes excessifs de trafic, les configurations de points de montage non optimales, FlexGroup, les besoins de rééquilibrage et les exigences de montée en charge horizontale.</block>
  <block id="3a0eea1249d5ea83860d68d281f6c97b" category="inline-link">Apprenez-en davantage sur l'analyse des agents IA</block>
  <block id="af2687c5a2b9873716f0987242df8169" category="paragraph"><block ref="2915288e95b80b72c9de65e94d4fc279" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="d08fabf4c0fdff2290096692a4ffa28a" category="section-title">Dernier temps d'accès pour les périphériques de blocs</block>
  <block id="fa4bdc942217a8579f785220b2742233" category="paragraph">Workload Factory indique le dernier temps d'accès aux périphériques de stockage par blocs. L'heure est basée sur votre dernier accès à l'igroup dans Workload Factory. Savoir quand chaque périphérique de stockage par blocs a été utilisé pour la dernière fois vous permet d'optimiser vos ressources.</block>
  <block id="5a022ce9df2c118b15eecf6d431faf14" category="doc">Clonage de périphériques de bloc</block>
  <block id="c74340453798a5d4d4e10a5aaef38904" category="paragraph">Workload Factory propose des clones pour vos périphériques de stockage bloc afin que vous puissiez provisionner rapidement des copies inscriptibles et efficaces de vos données tout en contrôlant la capacité, l'accès et le cycle de vie.</block>
  <block id="91cb86206fad91f1ee03be3263ce2b5e" category="section-title">Étiquettes EC2 sur les périphériques de stockage bloc</block>
  <block id="4cdbcf74dda458c541b8fb774532f64e" category="paragraph">Le tableau des périphériques de stockage bloc comprend désormais une colonne affichant les étiquettes des hôtes EC2 qui consomment chaque périphérique de stockage bloc. Cela vous aide à identifier quel hôte utilise chaque périphérique de stockage bloc lors du dépannage ou des audits.</block>
  <block id="1182d4b8399f34126ea205e47a6a77aa" category="paragraph">Pour créer des étiquettes sur chaque périphérique de bloc, déployez une instance EC2 à l'aide de notre script utilisateur fourni.</block>
  <block id="949772caeac38120e37726672f87e673" category="inline-link-macro">Script de données utilisateur EC2 pour attribuer des balises aux périphériques de stockage bloc</block>
  <block id="f253e6c2e63632a5f1a7ef4fe6522c2f" category="paragraph"><block ref="f253e6c2e63632a5f1a7ef4fe6522c2f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="607326d3637e008b134e64f39d8da723" category="section-title">Tendances de capacité pour les systèmes de fichiers FSx for ONTAP</block>
  <block id="f9fdfcc52193908a516c0b9d7964af8e" category="paragraph">Découvrez les tendances de capacité SSD directement depuis la vue d'ensemble de vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP. La nouvelle carte de gestion de la capacité offre une vue complète des tendances d'utilisation du mois précédent. Cette analyse inclut une comparaison entre la capacité réellement utilisée et la capacité allouée, permettant ainsi une évaluation claire de l'utilisation des ressources.</block>
  <block id="9fe282a2158bc82a938a6290a314ca79" category="inline-link-macro">Gérez automatiquement la capacité dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9ab7147fcc802f47be068771ba492092" category="paragraph"><block ref="9ab7147fcc802f47be068771ba492092" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3be044b694628f6e958377c22febfacd" category="section-title">3 mai 2026</block>
  <block id="97c13014b9e16335b445d04850fb955f" category="doc">Notifications par e-mail et SNS en cas d'événements de latence</block>
  <block id="c31a2fa4340e87df74fd4add6857d037" category="paragraph">Vous pouvez désormais recevoir des notifications automatiques en cas de détection d'événements de latence sur vos volumes FSx for ONTAP. Configurez les notifications par e-mail ou Amazon SNS dans les paramètres de Workload Factory pour recevoir des alertes en temps réel lorsque les volumes dépassent les seuils de latence que vous avez définis.</block>
  <block id="64252b5e1bc1f93bfafd01c34fd0860b" category="paragraph">Les notifications sont envoyées au niveau du système de fichiers et comprennent des détails sur tous les volumes affectés, les niveaux de gravité, les comparaisons de seuils et un lien direct vers la page Latence pour l'analyse.</block>
  <block id="95e7f36fe4398f41dfcbc5591df71f8d" category="inline-link">Apprenez à configurer les notifications de latence</block>
  <block id="547067437333ccf9f6257f448035fd15" category="paragraph"><block ref="2a3ce45bc4405505b722625836bbe768" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f18c989c700bb32f3bcb80ace5539b64" category="section-title">Visualisation de l'évolution de la latence à l'aide de graphiques interactifs</block>
  <block id="11ef7238b057019c31802d06c0bf5b75" category="paragraph">Le panneau d'analyse de latence comprend désormais une interface à onglets pour une analyse de latence complète :</block>
  <block id="eb39bcaa5c101fc5087275547ab8e3e6" category="list-text">*Aperçu* : Consultez les résultats de l’analyse de base automatisée indiquant quel composant est à l’origine de la latence</block>
  <block id="142deff8a2ec74d2d2667eca22500eab" category="list-text">*Au fil du temps* : Visualisez le comportement de la latence du volume grâce à un graphique interactif sur plusieurs périodes (1 heure, 3 heures, 12 heures, 24 heures ou 72 heures)</block>
  <block id="5ff8bee829d6ed38b529ef851b350ad1" category="paragraph">L'onglet *Au fil du temps* affiche les données de latence brutes CloudWatch (lecture ou écriture, selon l'alarme déclenchée) avec des lignes de seuil d'avertissement et de critique, des indicateurs de dépassement et des métriques détaillées pour chaque violation.</block>
  <block id="7eec84a410cc084b608a43e90acfccd1" category="paragraph">Cette visualisation complète vous aide à identifier les tendances, à comprendre si les problèmes de latence sont récurrents ou isolés et à prendre des décisions plus éclairées concernant leur résolution.</block>
  <block id="7d36db06649fc95af5dde34418ae17ae" category="inline-link">Apprenez à analyser les tendances de latence</block>
  <block id="89bed93f6bbf811d8bd82c2b7fbc1dea" category="paragraph"><block ref="ed7c0b83df2858b326a608c49012d510" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="15407be309823d0bd0fd1f09d53ccd89" category="doc">Notifications par e-mail pour Workload Factory</block>
  <block id="a1ed0466beff73a72b5d95ef2b956e83" category="paragraph">Vous pouvez désormais recevoir les notifications de Workload Factory par e-mail sans configurer de rubrique Amazon SNS. Activez les notifications par e-mail pour envoyer des notifications à toutes les adresses e-mail associées au compte.</block>
  <block id="1c6cc010b2ec0805e327534ebbfb3973" category="paragraph">Vous pouvez configurer les notifications par e-mail depuis la console Workload Factory ou la NetApp Console. La NetApp Console offre également la possibilité de configurer les notifications NetApp Console qui s'affichent sous l'icône de cloche.</block>
  <block id="f76fbee6bb24fc9289f051c59b4058b2" category="paragraph">Si vous configurez les notifications dans NetApp Console, NetApp Console prend en charge la distribution des notifications. Les paramètres de notification dans la console Workload Factory deviennent en lecture seule afin d’éviter les notifications en double.</block>
  <block id="b2dfd446bf724d5a49ad6d34fffa8cd5" category="section-title">Nouvelle notification concernant la latence EDA</block>
  <block id="72139a3373d3afc6254af7e39dc3cd2a" category="paragraph">Le service de notification NetApp Workload Factory inclut la notification de latence EDA qui vous avertit lorsque la latence d'une opération EDA dépasse un certain seuil.</block>
  <block id="7c1a1feb7968ed15d338ae3e7284dd4e" category="inline-link-macro">Configurer les notifications de Workload Factory</block>
  <block id="06c8d6de7277fbcb62791ed118b9bc96" category="paragraph"><block ref="06c8d6de7277fbcb62791ed118b9bc96" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="394b492bc5d751a9928357af63eeb4df" category="section-title">Nouvelle notification pour les systèmes de fichiers FSx for ONTAP</block>
  <block id="6d358c966898e9dabc6d051e85958cd8" category="paragraph">Le service de notification NetApp Workload Factory inclut une notification contenant un récapitulatif mensuel des coûts de votre compte, indiquant les tendances de dépenses, les variations inhabituelles et les meilleures opportunités d'économies pour les systèmes de fichiers FSx for ONTAP.</block>
</blocks>